[罷搭港鐵] 唔搭港鐵可以點返工？巴絲幫你諗掂佢

你講你要去嘅地方，我地用連登仔嘅智慧，幫你諗下究竟點樣係唔搭港鐵嘅情況下盡快返到公司。

港鐵賣香港，好人一生平安。

Push

元朗去又一城?
搭黨鐵 ~36 mins

點快都快唔過黨鐵，但寧願早啲起身

Btw 268C -> 天馬苑轉 72 小巴

或者搭68X 去到石硤尾轉小巴／ 深水埗轉702

68X 長沙灣轉 702？

北角到沙田應該冇啦

680

天水圍去小西灣 唔該

唔係去第一城石門就要喺大老山隧道收費廣場轉車

682大老山或者第一城轉車

坑口到天后
黨鐵25分鐘

967/969怡和大廈>788

係可以唔搭嘅情況下盡量唔搭黨鐵

試過一次沙田去北角搭88轉673

荔景去沙田

九龍灣去九龍站

去寶琳搭690

觀塘道215X

46X

可行既 不過 真係要早多一個鐘出門口
朝早先塞大欖轉車站
再塞汀九
然後西隧口
再塞港澳碼頭前紅綠燈

46X>47X/48X/49X咪得lol

黃埔去葵芳

坑口去九龍灣

shittyU到朗豪坊雅蘭附近有冇
ps唔好叫我行過去

深水埗—->牛頭角

搭798/296M去寶林轉690
唔洗錢轉

寶琳去鰂魚涌

46X去到大圍炸 唔知要轉咩車落返沙田
BTW 唔該巴打

觀塘道邊度有 215X

九展 215X/W2

203c

城隧轉車站可以轉47X/48X/49X

城隧落車轉好多架都到沙田

搭地鐵隨時俾恐怖分子打、搜身、食TG、拉去新屋嶺拘留，你諗你

全日就 6D
睇牛頭角咩位 有需要可以富豪東方轉 11D / 九龍灣站轉 40
有 6P 可以搭 6P

12A楓樹街過對面馬路37🤪

唔該巴打

綠小102

城隧轉吾得咩

天水圍番工番鰂魚涌 請出招
朝早969C唔經我個邊

城隧 48X 269D 263 等等
好多都經市中心

城隧免費轉 48X 49X 47X 269D 263

969系 + 722

係喎醒唔起過左創紀就出海皮

上大欖轉968x
唔知會唔會有位不過

將軍澳去鰂魚涌
平時有跳開，但次次都得自己一個好驚

觀塘 去 堅尼地城, 除咗 101 仲有無其他? 呢部太耐

香港仔去又一城唔該

如果722由中環去到鰂魚涌幾耐之左右?

西貢去港大或上環

101x夾唔到時間？

170 九龍塘落車行過去

去程趕返工搭，回程搭船享受下悠閒既生活啦！

想一程過就690啦！

694

搭船過西灣河轉18x

694 西灣河轉 2/82/85

朝早搭港鐵，回程先巴士啦！

輕鐵轉969C😌同埋天水圍其實行路都唔係好遠

297

971 西九龍站轉 W2

970X + 702

唔該，今日試下
唔洗再轉兩程巴士咁戇鳩

出彩虹搭101
或者紅van出旺角轉905到上環石塘咀

hku可在石塘咀穿過地鐵上山

再唔係其實搭的士都可以，幾個人一齊夾

無 諗住集思廣益 搵個最好既方法睇下可唔可以唔洗益黨鐵者

619P中環轉5X

旺角紅小 轉 970系

6C/6F 深水埗-> 33A/36A/37

的士窄啲啦 個個都係遠加隔涉先唔知搭咩車

直接搭荃灣紅小
經葵芳

為左831班手足
早少少起身又算得係乜

返工放工時間唔經紅磡

北角好d

將軍澳 > 藍田

我有個fd住柴灣番九龍塘 日日坐118旺角轉7號仔

296A 觀塘行去藍田

606 / 619 / 601 轉 18X

全日仲可以2A同2X

98A 296A 觀塘警署落
睇將軍澳咩位，有錢嘅話可以 690 694 啟田有站
寶琳上普遍都係 690 694 快（唔計等車）

694 不過會貴啲

頂咁樣轉遲大到啦

仲有690

你想快就 W2 轉 971

搭船點都快啲啦 無論去北角定西灣河

粉嶺去將軍澳醫院

黃大仙去調景嶺

夾到班次嘅話 606/619/601 轉 18X 時間上唔差

朝早搭船條人龍長到PK

馬鞍山去烏溪沙
最平

以前D水貨西同速遞佬除咗玩AB飛外, 仲有玩過換飛, 後來党鐵改咗同站出入閘時間為20分鐘, 先少咗人咁玩.

咁我點解唔坐619P 過東隧三站到Central

呢個唔得喎 一程搞掂

290X / 290 / 290A

831之後可能都關開咗學事嘅
總之38號真係逼咗好多，企住搭車行龍翔道好辛苦，但值得嘅
香港人繼續加油罷搭党鉄

市中心計行落碼頭都係時間 仲未計船期未必夾
W2 就要驚佐敦塞車 基本上點行都唔係特別穩陣

成post都係好有愛既巴膠

搵4個fd飛的 一個人10蚊有找

大埔去將軍澳

619P啦 告士打道唔會好塞車

277X / 277E 大老山轉 798

E22A啦

你要夾掂時間班次

74x/75x大老山轉798

識搭巴士仲快過搭港鐵架
利申：九龍灣→荃灣西

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

其實旺角去觀塘架小巴係邊

朝早7點

將軍澳去灣仔

搭巴士有得瞓

原來可以轉798
我次次都係九龍灣轉鐵再行

798去到要幾耐？

E22A仲快 不過班次疏

277x > 798 快不過貴
277x > 91m/98a 平啲不過耐小小

所以西灣河個架特登係呢期加左班次

690

上水去大學站

小西灣去荔枝角

118

慈雲山去中環

仲快過搭黨鐵

經驗上兩邊時間唔係爭好遠 可以睇位置再摸索下點行最快
不過619P/641都係繁忙時間限定 請留意時間表

窩打老道（軍營嗰條天橋）
72X、3C

118 紅隧口轉102/171/112

屯門去天水圍

74X轉98A/296A

277x 觀塘轉 A29

沙田邊度先

53

小巴落黃大仙，彩虹道轉111

33

大埔去寶琳

A29 半個鐘一班...

如果係朝早七點八點 302

74x/75x轉798

倒不如轉 102/B 小巴

682/680 超快 <20分鐘到沙田 (唔塞車的話

74X --> 798

大埔去尖東

搭地上交通就係咁架啦
啲人搭屯門公路既車都係咁搭
講穩陣一定唔夠狗鐵穩架 佢唔壞既話

74x/75x > 98a

271

天水圍 九展

觀塘去鰂魚涌除左606/606A仲有乜

271 (慢)
W3 --> 西九龍轉 260X / 269B / ....

返工時間 東行唔塞

朝頭早繁忙時間269s

已經好直接
有咩問題

如果東隧轉 就咩野6XX都上我得

返中大

269C 九龍灣站 / 269S 臨華街
留意 269S 服務時間

東隧要補錢

269B轉W2
一係就269C去九龍灣轉shuttle

就算時間一樣都唔會想搭狗鐵 轉咁多次車

269S
不過就岩時間 269B --> W2 都差不多時間

74X
之後睇將軍澳邊度
坑口就喺九龍灣轉102小巴
尚德嗰邊就喺牛頭角轉296A

先達去到宜安街

有冇得轉做shared ride模式
自創類似lyft嘅apps 用小型校巴/七人車
咁多人罷搭黨鐵 應該唔會蝕得去邊
但唔知化唔化算

屯門番暴大
雖然個程黨鐵唔貴都係都唔想比佢賺

112唔到荔枝角

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

輕鐵咪又係黨鐵

邊度出發？
不外乎搭大埔公路車、入馬鞍山轉 87K/289K，同科學園轉 272K

263 轉 72

班次少，想知有無其他選擇

263
沙田轉28K小巴
應該喺崇基落？

613

火炭

搭到旺角轉紅van?

613唔到觀塘

旺角紅van轉金雞紅van

ssp 到九龍灣

貪平就觀塘油站先轉102 有分段
不過應該仲難上車過九龍灣

寶琳可以搭102出隧道之後泳池落行過去

28K小巴

6d

藍田去西環唔要101

613經觀塘？

夾時間2x
一係紅小

天水圍去上環

天水圍去北角

6D (慢)
296C

W2轉970系

開app到站時間自己預啦

你觀塘邊度先秀茂坪都係觀塘

朝早冇乜紅van

中港城返屯門市中心

銅鑼灣來回I square

上環 969 967

603去中環再轉去西環嘅車

去炮台街有260x

969系

969C(早繁) OR 969上環轉18P OR 969灣仔轉722

我由細搭到大
就係知觀塘成日都冇位
所以叫佢九龍灣轉

260x

調景嶺 上環

都要係美麗華行過尖東

296A > 17

行返去佐敦道有260X
想有位坐就慢慢搭60X

上水去柴灣

W2 > 971
或行去西隧口搭904/905/970，睇你西環邊度

大圍去沙田可以搭 80k 88k 182 170

錦田去西營盤

補充一下
上環IFC

北角係政府合署

搭單 屯門去又一城

筲箕灣返中大

796X/796C轉17

將軍澳去九龍塘

673>8p

263 沙田站行去市中心轉 72
261 上水轉 273A/70K 轉 73A

錦田去鰂魚涌

紅隧車 紅隧落去轉8 / 5C 去尖沙咀 OR 215X 中港城落

251a/b > 968x

796C/X 譽港灣轉 20 行上去
P.S. 有無師兄開 tg group 教人

978 中環轉 780/788

除左畢架山落車既方法

251B 轉 968 再轉722

290/290A/290X去黃大仙轉2F/3C

我車埋你一樣地點

20分鐘 同埋行天南

可以善用 google map / citymapper / 巴士公司 app 點對點搜尋

鑽石山去金鐘pp試過紅隧前面塞成粒鐘

青衣翻浸中

[url]馬鞍山去九展

巴士每日塞到仆街[/url]

68X SSP 轉 6D / 702
OR
268X MK 轉 203C

寶琳去九龍塘 唔該師兄

康城去中環

再求葵芳落尖沙咀方法，難道咁都要轉車

大埔去火炭

油塘去坑口

302

沙田去cwb

citymapper

thx

鴨脷洲去大學站⋯⋯

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

我辭早都問，西灣河至屯門站。
試過黨鐵全程個半鐘。

呢個已經係最快最直接
九龍灣例塞

170

都係58x/59x/66x/67x 之類落深水埗轉 702

行上康怡 962C (下繁)
OR
2X CWB轉 962X

大窩口 國瑞路

42A係北河街轉2F

藍地去大學站

寶林去鰂魚涌求教學

太和去黃埔

朝早有 101X 啦

613 轉 98A

98c 譽港灣轉 22

大美篤返鰂魚涌應該冇得救 而家係巴士直出觀塘再轉狗鐵(廢老卡)
如果搭小巴出大中再轉307p可能要早多半個鐘起身..仲要貴好多
利申 而家已經要6點幾起身

荔景站->灣仔站
荔景站->鰂魚涌站
搬左嚟唔係太長時間一直依賴黨鐵

我上星期每日都黨鐵去紅磡轉215X
18 蚊一程好肉赤

2x去灣仔轉960
或者720 去到中環先轉960

171 紅隧轉 170 沙田轉 72

住同番工都係港島

搭叮叮搞掂

天水圍去九龍塘 唔該曬

69X 轉 702

天水圍邊到

671>74D>272K
不過要夾時間 夾唔到班次可以 89D>87K

再唔係 171>72 大埔公路行返過去

康城返港大

去到大老山轉東隧巴士

出到觀塘仲洗乜狗鐵

調景嶺去ling u

晨早特別班次會飛好多過站
喺港澳碼頭落
左手面空地 就係788總站
唔洗去到怡和
可以搵一日試下
唔work先朝早黨鐵

694 東隧 轉608 606 682

九龍灣去銅鑼灣近times
係咪得101 要預大約一個鐘？

796X 工業貿易大樓 轉 22

唔搭黨鐵，可以用citymapper 或pokeguide app search 都容易搵到車搭!

796X 22

277x+296AC/798

download moovit 呢個APP就得

紅 Van，606X

順天去美孚

606
有 606x 嘅話就 606x

606

呢個po睇到好多人真係唔識搭車
荔景去沙田都只係識搭鐵
但今次係同黨鐵disconnect好機會
各位巴絲想知就問啦

朝早搭 101X，半個鐘落車

近德福工業村 既話 608 轉 2X

仲有613

紅van

上晝翻工時間有巴士606X

啟業 108
輔警 608 再轉 2A
九龍灣站 671

592/96去銅鑼灣轉681入馬鞍山再轉87K
咁快好多

近西鐵

Mk去九龍灣

要$6.5內

2A

鴨脷洲去調景嶺

葵芳去尖沙嘴（10點要到）
我搵左好耐
希望可以幫幫我手

27 轉 98C

聽日開始搭先！

W2

啟業可以 24
夾啱時間會經商貿區

可以google maps 揀bus

296c

2a

796C 轉 22
第一程落車拍多次咭
$4.8

671 轉 694/296A 再行過去

返學無巴士直到，寧願早半個鐘出門口，落巴士再行二十五分鐘返學

旺角喎

沙田去中環，東隧塞到仆街

竹園返淺水灣呢？

大埔去紅磡

46X去到城隧轉48X/49X
你搭鐵仲兜喎

大圍去鰂魚涌
請賜教

北角去天水圍都比我做到啦 巴絲唔係咁都要輸比港鐵啊

行下la

980X 981P 985A/B

唔塞就半個鐘到

277x轉91m
如果夾岩時間有車，一粒鐘ok
觀塘轉98a都得

一定快過你熬火車轉地鐵

又一城去荃灣同葵芳

搭貴車: 930 --> 西隧 過對面搭 973

88R上晝有車行西隧

982X都得

103 金鐘轉 6/6X/260
1 尖沙嘴轉 973

88大老山682

702 --> 37 / 30X / 234X

怕貴唔怕行就 42A 轉 6

[純問路] 元朗至紅磡/尖東
268B基本上比人廢左
268X又行撚到pk
重有咩方法？

咁上面師兄果個ok

點解有 2A 唔搭要行去搭 W2

33呢條新線簡直係福音
就算搭42C都快過地鐵
美孚港鐵行去西鐵果條路真係不了

深水埗北河街落車，行二十至二十五分鐘
我腳短行得慢，巴打可能會行得快啲巴打可參考

西灣河去天水圍

慈雲山去西環

88 大老山轉 682

720 轉 969

大埔返poly

荔景去葵芳

天水圍去沙田新城市

油站轉平啲

咁好似係畢架山落仲快

將軍澳廣場去上環

九龍灣去樂富

大欖269b

702 轉 33A/36A/37
再唔係 歌和老街2B 2F/窩打老道 3C 黃大仙轉 290/A/X

荔景去HKU
好貴

北角去荔景

276p上水轉w3

973太疏一係九龍站出面轉280X

寶琳去西營盤？

M 字頭上大欖轉 269B

康城 灣仔/金鐘

荃灣北角來回

我以前真係行過去

30巴士

樂富去荔枝角

967朝早唔停大欖隧道

轉 702 咪得 邊洗行咁辛苦

237A (得一班8點開 ）

61m

5C --> 113

11D

中環>黃埔

269D

ShittyU來往藍田（德田）

唔該哂巴絲 功德無量
仲想問大窩口去尖沙咀 （十點到）

967x先係吧...

大圍至黃埔

元朗去中大

72x/271 獅隧/ 窩打老道轉87d 81c 270a 有轉乘優惠

行路

借錢緊要還 咪俾錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

930X 入境事務大樓轉 18P

朝早搭678 去到西灣河轉城巴

上水去Poly你去唔到啦掛

荃威 -> 柴灣工業村
934A 轉 788 係咪最快?
如果要9點正返到要點搭?

紅隧車加小巴

115

單方向有 E22

呢兩個點搭黨鐵先戇𨳊

上水去尖東
搭巴貴過月票好多

251a大欖轉968/ 978 轉叮叮

天水圍返葵芳總站

真

我諗除咗大西北區內要焗住畀黨鐵強姦之外
其他都可以用巴士小巴取代

終於出現我想要嘅答案
上面兩位巴打好認真咁比巴士我

80/89/89B
限時內兩程分別搭兩條獅隧綫唔同方向都有轉乘

唔介意行小小既，全部行龍翔道既巴士都得永安書院落

69m

上水出灣仔 978冇位坐

22 譽港灣轉 16

我會88–> 85x
85去土瓜灣轉其他車又得

柴灣去荃灣西...

兩種方法任君選擇啫行下路都幾好啊

270A

荔枝角去中環

904

905

270a上車訓下好過啦

296M/798 + 690

火炭去灣仔會展
幫幫我

青衣碼頭來回又一城

唉屌 遲啲要上水去黃竹坑
仆街

789 / 788 --> 930X

780 轉930X (930都得不過慢啲)

788/789 + 930/930X

慈雲山去香港大學
求出招

290 黃大仙轉3c

73A

火炭 - 灣仔
以前︰火炭火車->紅磡->隧巴101/111 灣仔，50-60min，$17

今日︰行30分鐘去第一城搭88R，六國酒店落，送車尾關係呆等15min，要早45min出門口，total 90min，返到公司換衫，$21.5 + 投資健康。

康城去堅尼地？

101 104 113 紅隧口落車行

大圍去中環
182要成個半鐘先到 黨鐵半個鐘

石蔭去紅磡

116 紅隧轉103

.

2F 3C 黃大仙轉 42C
702/203C 轉 41/44/42A

朝早會超級大塞車

0845返到公司的話幾點要荃灣出發
灣仔咁早落去轉車 ，港島唔塞咩......

116紅隧轉翻101

798大老山307

調景嶺返牛頭角
黨鐵10分鐘

青衣城去又一城

170 景隆街
182 伊利沙伯大廈

btw搭單問
葵興去hkcc

九龍灣工業區有無車去灣仔a出口嗰邊？

296A

download Citymapper啦

673 天后轉 99 / cwb轉72

葵興去尖東

荃灣去炮台山

天水圍去圓方

青衣去石門

985
985A
985B

長安44 -> 長沙灣702

租緊翔龍灣但要返濕地公園

返工時間有985 985A

葵芳去太古
930轉722定係去觀塘轉606快啲？

算啦 人地都不恥下問啦

之前係坐46x大圍轉黨鐵去沙田

返9點... 930X要11點先有車

967 969

天水圍去調景嶺

有冇更快更平既搭法

荃灣西去香港大學

49x

Lm

調景嶺去lingu
有無手足答到我

大老山轉t277/ 74b

269B 高鐵站/ 967 969 西隧口

967/969 西隧落

796P 總站行過紅隧轉 104
或者尖沙嘴轉船再轉 54 小巴

298E/797M 轉 694 再轉 18X

兆康去尖沙咀呢？

火炭 - 灣仔
以前︰火炭火車->紅磡->隧巴101/111 灣仔，50-60min，$17

今日︰行30分鐘去第一城搭88R，六國酒店落，送車尾關係呆等15min，要早45min出門口，total 90min，返到公司換衫，$21.5 + 投資健康。

唔想行30min 搭811/811a落第一城， +$4.x

ps 如果你每月補貼未用盡，上面多比出黎既應該可有部份補貼返

朝早有985

天水去hku

行去長安搭44长深水埗轉702

259d屯轉67系

鰂魚涌去大窩口

276/ 276P > 273A/D > 73A
269D > 40X > 87K

49X 城隧轉 40X 43X

荃灣 <--> 太古城
又一城 <--> 太古城

馬鞍山去粉嶺

98D > 佐敦轉970

反而大西北先一定有車出返黎

是旦一架出九龍 屯轉260x

推

74x 75x轉85x

彩虹or礸石山去鰂魚涌

269B高鐵站落

91A小巴

頭暈了
有冇小巴

寶林去shitty

上水去poly

641 舊灣仔狗署行翻入去 🤔

608 北角轉 2/2A/18P

彩虹去又一城

長沙灣去太古城

將軍澳(真係將軍澳個站)去上水

Thx!

10號轉930
10號果程仲要免費

上大老山轉277x
一係撘小巴入大埔轉紅can

86k/85k>w3

102

我推930
觀塘搭小巴出去應該兩者差唔多時間，40就不了

其實路面交通一定去到
睇你肯唔肯付出多啲時間姐

朝早要預多d時間

+70k

930

98C 轉 22

跑馬地去觀塘?

265M/ 269M > 290

呢個969/967轉970/970x/973仲快過黨鐵

269C 296A
尚德行過去

係喎，thanks

去到灣仔搭就得

叮叮出北角碼頭

上水去炮台山

930X中環>720
22啟業>608

930X -> 720

22 -> 608

電車北角轉渡輪

尚德296A出觀塘轉277E

元朗水邊圍去紅磡廣場

269D轉72

有冇打救

64K轉72/72A/3A/74A

我愛巴士和船

673>680

967 朝早都唔停

如果全民單車會否做成交通擠塞呢唔知

780/788/789＞930/930x

觀塘去北角和富

柴灣去迪士尼...A車45蚊坐唔起

可以整埋文宣，比多D人知

e.g.南昌、大角咀去中環、灣仔:坐914，車費平過港鐵

我覺得好可以 加埋轉乘優惠資訊所時俾各巴絲

方便大家交流
九巴app 有得睇 但收到好埋

行入啟德麗晶 22

柴灣地鐵站去德福

黃埔去浸大？

唔係有269D直到沙田咩

搭到收費機場轉得唔得

元朗去poly

102
102p

要早好多起身
再諗諗先
thx 手足

調轉頭葵芳去茘景就仆街

16 2a 2x 24
13d 1a

巴打毅力好強

上水去大學 大學去沙田

270a 尖東行過去

坑口去太古坊

旺角信和去老銅時代廣場，知有112/117，但上網揾D站名同塊巴士牌既站名唔同，所以唔止求巴士，順便求埋邊個站落，thx

788/ 780 轉E11

樂華去火炭既話
中間搭89/88x/89x快d?

269D 去沙田，轉 28K 小巴

旺角東附近去威爾斯
旺角返暴大(未有紅van 既鐘數）

油麻地去又一城

除左7號同203c仲有無直到既車

38 42C 不嬲都多人

沙田/觀塘/彩虹/九龍灣/旺角去暴大

明明有一程車但都係話黨鐵快d而搭果啲真係要反省下

788 E11/E11A R8

不過其實唔係差好多

你唔係咁耐以黎都搭狗鐵掛

694 -> 14 / 15

青衣去中環
黨鐵真係好快

是但一架去金鐘灣仔之後789

Hi利撚利申唔識 等人答

大圍<--->紅磡

太子去金鐘？

藍地去銅鑼灣/灣仔

葵芳去柴灣

606X

斧山道有116

介唔介意講埋要幾錢同撘幾耐？
感淚不盡!

嘩屌 細聲d ok?

返工係咁架啦
其實黨鐵 紅隧轉118 唔洗太耐
不過朝早坐969/969X轉788真係要多少少時間

606X 最快
606X 冇車就 82X>608
直達就 606

930轉720啦

船

948幫到你

朗屏 to 九龍灣億京中心

690?

269d

觀塘碼頭行返入觀廣好鬼遠

104

小巴102

最平係大窩口轉 48X

荃景圍去銅記
234x+102，塞起上來要個半鐘

269D 行哂成個天水圍仲要經元朗 不了

荔枝角去觀塘/藍田

7B樂富落行過去
或者2/2A小巴九龍塘行過去

13號小巴再行下

Wow, 幫推
擺搭港鐵，你我有責

930—> 788/780

101？

屯門去天水圍？

將軍澳站 到 金鐘

大㰖轉268b/269b

善用即日來回 A車第二程半價
咁樣睇就冇咁貴

坑口去上環

948

104或者905

去美孚搭40

push

沙田 72/72A/73A/74A
彩虹九龍灣 74A

巴打識貨
又平又快過269d

跑馬地無101 得117

先達
又或者波鞋街有架藍田小巴游泳池落

旺角東去暴大

我唔敢搵鰂魚涌站打後既工

112 登打士街上，南洋酒店落
117 登打士街上，利舞臺廣場落

Citymapper

呢個考起唔少人...

我諗得垃圾53

3C九龍塘站落

石硤尾去西營盤有冇得一個鐘ko

281A第一城馬鐵落？

102勁快

798–>673/277e

朝早有紅van 到九龍灣

606x 也是好方法

thxxxx

係一個鍾唔洗就到

青山道紅VAN

推推

214？

多謝巴打相助

694 -> 603

268C

112 崇光百貨落
117 利舞台廣場落

每樣都做少少，減輕自己嘅無力感，冇咁內疚，做到就做，唔跳閘就搭其他車

搭巴士會暈車浪點算

康城 銅記

去沙咀道轉930X啦

603轉巴士

調景嶺去銅鑼灣

屯元天輕鐵獨大死症黎
搭返輕鐵唔畀錢咪算
大把腥移民都係咁做

81 —> 72

沙田有28K小巴或者72巴士
另外其他地方搵車入馬鞍山轉87K都得

要早啲起身，撘去到畢架山花園嘅巴士，然後行落去，大概20mins

搭得多你就會好強大

你又係一樣地點？

我愛巴膠

調景嶺<>沙田
係咪得架遊均將軍澳嘅798

88X 入到火炭站
其他你要再轉
論速度就要睇咩時間同埋你邊度轉

深水埗黄金去荔枝角，淨係返工搭黨鐵，有咩其他選擇

荃灣轉49X 快啲

960p

thanks 呢個好似好快我諗唔到

想問朝早11點要返正常要幾點出門口?

寶琳去灣仔 摩理臣山

1）87D 第一城行過去

2）81+72

967/969

3C
7/203C 其實已經係最佳解

我望望先，thx

青山道6號仔或者6C

Citymapper?

W3西九轉260x

1）72/73A
2）74D+272K/89D+87K
3/4）同上 或者 74A
5）81+72

葵興去又一城

但係88x兜到傻 驚遲大到
我around 9:30左右到火炭

thx 今晚研究下

64K有排坐

西營盤去葵芳

鴨脷洲去西貢

104但好耐
有冇小巴轉出旺角 旺角轉905

九龍灣轉就 89/89X 快
觀塘就三條差唔多

西灣河去廣播道

荃灣-上環紅van

想快小小既東隧轉673嗰啲都得

油麻地

架紅VAN 經唔經中環?

黃埔入大圍
返八點，真係唔知除咗黨鐵有咩較快嘅方法到

又一城依個位太西, 好難搞.

33A 37 -> 702

251A/B 欖隧上 968

是但架巴士落上環930

或者264r, 元朗到大埔skip錦田，應該快好多

671轉92

我呢排係啟業轉多
Thanks ching

轉得 49X 不如轉 269D

102/ 102P 轉208

只係去到港澳碼頭，然後就去到西環荷蘭街

葵興去理工

唔經上環開 經西環

荃灣紅van

968 停西消防街

紅van

2a 2x 296c

如果荃灣返中環呢

康城去油麻地

3個鐘先到

35A

行去皇后街搭930啦

油塘>九龍塘
黨鐵一直路

好似假日先有

葵興去HKCC

咁冇法，馬場係陸路必經

已經好直接
一係就296A出觀塘轉車

930 930x

930/930x

睇咩位
馬場行出去利景唔遠

係養和個邊咪117出紅隧再轉

咁171旺角轉紅小啦

35A 唔經葵興

930X！

粉嶺去埋大

796X 轉 20

796X 譽港灣轉 20

930系列

葵興冇35a
要37/33a出九龍轉

隧道口 608 九龍灣轉 22

930
930x

去荃灣搭土瓜灣小巴

171MK轉小巴

搭171去登打士街轉紅Van

Thx
但係唔係點都要出長沙灣/深水埗再轉多程

大窩口去鰂魚涌應該點去

海怡半島去杏花邨

934都得

大圍去調景嶺 係咪點都要轉兩程巴士？

要等到將隧轉車站落成先有得救
依家調景嶺又冇日間車出觀塘

過香港仔970x 旺角轉 796c / e
香港仔107 富豪酒店轉 796x
77/77x 太安街轉 694

930轉720

葵芳去尖沙咀 得朝早有一班巴士

279x大欖轉268x到
旺角轉紅小/ 171

時間上分分鐘有驚喜

石籬去科大

天水圍>九龍塘

33A / 37 九江街落
行過對面有702
係情靖苑

930->722

930 > 722

798 + 88
296A + 80

592 -> 8
99 -> 85

8X/19 到北角
轉船 or 619, 671, 601

934 只到1300

可以 2F 3C 出黃大仙轉
203C 出旺角轉返 702 轉果堆車，冇著數

沙田邊度？沙田圍，博康，乙明，秦石。 982x

美林，顯徑一帶， 985

好多西隧線，都好快

Sor
如果33A出旺角轉41A/35A呢

怡靖苑先arm

但調景嶺總站上車真係兜到頭暈

將軍澳返中大

69x/265b 長沙灣/深水埗轉702

592sogo轉8

798沙田轉72

奧運嗰個？
如果奧運37好似去到

11B啟業過對面轉269c

咁不如直接978過海轉75

赤柱去深水埗

google map 話要行廿三分鐘

798 一> 72

269D 一程過都唔識

38 40P 42C -> 91M

930x轉970/971

鑽石山去將軍澳Popcorn個頭

屯門去樂富

咁唯有早d起身 btw兩個站都無咩foodpanda
今日跳完

紅隧巴士去觀塘要幾耐?

973 西隧轉970/970X

E22A

290 290A 290X

朝早可以搭40p轉91/91m
其他時間行落業成街38/42c

38/40P/42C > 彩虹轉van或91M
91M有轉車優惠

石籬仲搭黨鐵真係....

行去牛池灣村搭290

支持，幫推

小巴出柴灣轉118都得

講漏左SOR
係西九龍校園個邊
即係富榮花園

大家搭多d巴士

973轉970
73轉171

牛池灣村 290/A/X
鑽石山站 A29P 60分班

謝謝大家， 睇下搭幾耐先

想問坑口點去HKCC西九個campus？

982x

有冇唔駛行咁耐既方法

973西隧904或905

轉車站轉 61X/258D/259D
龍翔官立中學落

73 -> 171

33A一程過

61x 天馬苑落行入去

E22A 停鑽石山站

呢個真啊
頭站搭到尾站都咪話唔爽

98C 轉 10

粉嶺 黃竹坑

出到紅隧行去 poly 果邊有 215X
快好多 唔塞車冇記錯大概 20 分鐘左右

98D -> 2E

做乜尻

灣仔去沙田新城市

葵涌去理工唔該巴絲

61X天馬苑

荃灣搭x會快d
唔駛兜葵涌
過完西隧直去海濱 荃新天地

唔該晒巴打

鰂魚涌去藍田

朝早678

270A -> 171

978轉 70

102 新蒲崗行去譽港灣轉 20？

調景嶺去銅鑼灣
thx！

我翻1100 10點應該冇101x

Okok thx

我近淘大多啲

城隧轉車站落，免費轉263/47x/48x/49x/269D 去到沙田沙田市中心

點會落大圍轉鐵

有時要過海拎的士開工
灣仔區去油塘除咗黨鐵坐乜車去好

40 > 摩理臣山轉117/171

大埔要翻寶馬山 樹仁翻學

果個時間搭 101 預大約 45 分鐘

694點鰂魚涌

603

荃灣綠楊 去 將軍澳

去 南洋 101

如果有 35A，可以尖東總站落就係

290

麗城有934 仲快過930x

屯門（市中心）去中環（雲咸街）
黨鐵45min

有934

118 再轉102個啲

307P北角轉 / 307灣仔轉

961

276到上水轉去佐敦嘅紅van(經中大)
不過紅van冇回程

請出招

漏咗
thanks

好der thxx

960/962x
唔塞車唔差黨鐵好多

1. 281a彌敦道/ 太子道西（moko籮柚）有站

順天去荔枝角

Thanks

唔該曬

係城隧轉48x

行上山搭 214

天水圍去屯門呀屌

290
290A
290x

唔該你

石硤尾去上水
黨鐵30分鐘

朗屏去 bu

930 再行??

大隧74/75X轉85S/X

934 只到灣仔

671

屯公就係成日塞

上安泰搭214

撘鐵但一蚊都唔比

愉景930x

271 德成街落，經 Austin Road 行大約10分鐘，就到 poly

黨鐵轉車轉到你傻又貴勁多ON99

上面嘅33a
其實經旺角街市或者奧海城嘅車都搭得
旺角嗰邊都係過天橋就到奧海城
Between cc人加油，駁上去

930 . 934 只到灣仔
930x 到銅鑼灣

北角去調景嶺

大埔去調景嶺

朝早真係無得救
要預1個鐘車程
避到屯公都避唔到西隧口

行去友愛 安定個頭d村巴

606?

轉電車

牛池灣去港大

唔該

炮台山去暴大

搭九巴往港島返工人 注意！

隧巴21，22蚊 廢鐵成28蚊

慈雲山去沙田

74X+798

將軍澳番太古

個人分享
我由細到大都未搭過黨鐵返工返學
利申 住南區 返過九龍灣，灣仔，紅磡
南港島線開通前冇得揀
開通後一樣搭巴士返工

每朝塞香隧 ，紅隧。無錯係搭成個半鐘。
但我全程訓，又平d，又冇咁迫。
地鐵迫n架先上到，又貴，又要上上落落
睇落似準時，其實吾係咁好

入面有214

我想講嘅係，想知點樣唔搭黨鐵去目的地，問google map咪得囉

930x 一程過

182–>大圍轉85/88K

75X 大隧轉798

是但搭架去東隧口轉694

694 + dingding

小巴落黃大仙轉獅子山隧道線
3D 落彩虹轉大老山隧道線

601 619 606 轉296a

或者乙明邨落過瀝源橋

荃灣到柴灣

我番9-6，平時起床都6半... 咁我咪要5半起

坑口去秀茂坪

680富安花園轉289K
不過要行番入去巴士總站先有289K搭

831後冇再搭黨鐵，日日早45分鐘起身搭巴士唔洗一星期就習慣咗，真係唔難

930 + 780

930/930X/934 中上環轉 780/788/789

Google Map 九成害人

荃灣去杏花村呢

290A

葵涌邨個邊 唔係石籬

680之後大老山/第1城轉車,應該快過你搭黨鐵
一出北角就已經全程高速公路

坑口去旺角。
黨鐵8個字。
坑口去柴灣。
黨鐵半個鐘。

98a

天水圍去九龍塘

坑口>杏花村

930 / 930x > 788

過安定 友愛 兆麟 村巴

74x 75x 798

72沙市798

74x 296a 296c

930 灣仔碼頭 轉 新巴8

咪又係930個啲再轉 780 788 or 8p

青衣去寶琳

98A

奥運→第一城

坑口旺角 98C/2A+102小巴
坑口柴灣 694

馬鞍山居民表示係最愛既巴士之一

柴灣到牛頭角

寶林去藍田

98A/98C/290/290A
但前面3條要寶達落

694+85/8

搭兩個站叮叮去東隧口，然後揀部6字頭

最遲7半上到車基本上9點前實到中環既
9點前屯公有巴士線唔會塞得去邊

606X

紅Van

930x個啲轉8號

30/37 > 234X

235M 石蔭東村/31M 打磚砰街 > 35A

606/606x

懶嘅咪27先，都係多五蚊

馬鞍山來回粉嶺

73A半個鍾一班仲會脫班太唔穩定

屯門去教院

行出旺角搭281A 87D

其實一定快過

點去東隧口

111 轉23
金鐘原地跳

沙田>杏花邨

973

973
或者 107 170 喺紅隧口行過去啦

23 for sure

荃灣去鰂魚涌

牛頭角到杏花邨

求其一部落到黃大仙中心，－> 80 89

村巴幾耐一班？同埋市中心離友愛都有一段距離

788未必到架 一野剷去柴公之後就小西灣

上面講嗰啲路線，全部喺google都有show喎

中大

263>73x>74k

170 到老銅 + 8

930X -> 780 788

682D 轉 8/85

坑口去油塘

3m 彩虹怒轉任何一條沙田線

有無太古翻暴大??

我諗咁要去旺角轉車喇咁

出灣仔坐681 轉 87K

嗰啲170 671塞撚死有排坐

用過，要考慮埋班次，BBI 等等

長沙灣去西營盤

暴大唔係港大

可以訓練
以前搭10分鐘就想嘔
而家一個鐘冇問題

月票，屯門去南昌，唔算太貴

thx ching

無錯, 朝朝塞紅隧都唔坐黨鐵

682 -> 73A

690 694 行少少
東隧原地轉

唔熟，我諗應該係682 -> 87K

182/182x 去到乙明甘上下落, 過條橋就到啦, 都好快!

西環去坑口

大窩口到shitty

鰂魚涌 去 沙田市中心 / 九龍灣德福

同問

洪水橋去屯碼

出其他區有
但係屯元天區內得黨鐵
再唔係得53/紅頂/68a/長途車嘅分段收費
廢撚到仆街

爭幾蚊爭氣啲啦!!!

入黎分享下罷搭黨鐵成績

政府果套冇記錯係寫得最垃圾

調景嶺到香港大學站，要730前到

長沙灣去粉嶺

朝早大量 係村入面 客滿即開

歡塘紅磡 好多地方都有

930轉2A

將軍澳出中環 番工時間要預幾耐

270b

780！

270B

101–> 98C

上巴士就訓
巴士好好訓

我唔係CC 我附近返工

轉720/722啦

101 轉98D 快D

太慢🤦‍♂️

朝早冇車入

係嘅係嘅

柴灣地鐵站對面好似有紅van 去， 巴士606/606x

170 到沙田 + 72 or 28K

沙田 682+798
九龍灣 608

606 一程過到藍田站, 最簡單
一係就叮叮落返北角健威, 619/671/601

屯門到又一城同油塘到又一城求救

其實我33A唔算方便 可能37好D

678》東隧 694

青衣去將軍澳
黨鐵50分鐘就得

歷史遺留問題
規劃上區內係諗住比輕鐵做曬

屯門去北角

東涌去迪士尼
黨鐵14蚊，20mins

好啦，我柒咗，咁返工加油

前前後後行多半粒鐘...

再唔係去到搭多1個站去恆安,行條1min左右小斜路搭87K

長沙灣去紅磡

觀龍樓去般咸道

係柴灣去九龍灣宏開道楊耀松工業大廈，
係咪8X, 19到北角健威花園再轉608係臨華街落車？定係搭606好d？
唔該哂

69x/265b/68x + 279X

知唔知道邊架村巴

290/A/X -> 大窩口 -> 4字頭青衣線

971 佐敦轉 98D

296A 去觀塘轉 42C

Tram to Tin Hau + 968

6c 6f 30x

將軍澳去油麻地hkcc

太和站番中大

102 mk 大埔紅van

朝早830堂 就⋯⋯ 你都係黨鐵⋯⋯

受你啟發，680第一城轉73A好似都得

東涌去大學

796C 796X -> 20

680大老山落，轉798 免費，經沙田火車站

九巴有大把車，cover 大半個沙田

72 73A 74A

72/73A/74A

上晝有 962C

加油

大把6號個堆車喎

青山道小巴

屯轉車落深水埗轉 702/黃大仙轉 2F 3C
東隧口 608 九龍灣轉 22

元朗去中港城
黨鐵22分鐘

682－> 87K....

268b

268B

係村入面 佢寫到明 往中環 $20定21

961 + 18X

不過73A疏車
或者好似上面位巴打咁教恆安落車過對面轉87K都得

雖然好唔想搭但黨鐵真係時間最穩定

長沙灣去杏花邨

606 直達但係慢到你驚

柴灣睇下咩位置 有就坐 82X 轉 608
冇就 8X 19 轉，都快

42c wts 轉290 290a 290x 有平

大坑去tst
依家係搭巴士去灣仔再轉船 但好慢下

就係想講去健威花園

筲箕灣去粉嶺

KMB/CTB 118 -> CTB 85?

香港仔去觀塘

朝早可以960x
其他時間960轉722

免費轉果條係 682
680 大老山轉全部冇優惠

坑口>何文田

112 102 118個啲 出去轉8號

兆康去九龍站

606 上埋耀東好耐，朝早好似有架606x 經九龍灣一帶

606 好多站

想快一定
8x/19 北角轉, 但要夾啱608時間

74a
72
gmb 28k
紅van

火車站
87k 286m

東涌去埋大

118 + 8/85

坑口去石硤尾

682大老山轉粉嶺車?

如果黃大仙轉就單吊

98A > 17

嘩答咁好謝

去鯨大

屯轉260x

E23紅磡落行過去

904去到奧運轉16號

613轉673？

我黃大仙粉嶺

606x！！

同柴灣紅van

再唔係960s西隧口落

荃灣西去銅鑼灣

sorry 記錯

16號咩嚟？

694 -> 277X

呢條線朝早返工大把人搭啦，你車得幾多個

坑口去黃竹坑 45 mins 呢幾日返工搭巴士要用2個鐘連塞車

93k

全民電單車

行過一次

都係，73A唯一好處係我唔洗轉多程校巴上車
感謝巴打

606 仲要兜觀塘
就算夾唔啱時間 608 都係有優勢

先達果架車程大約幾耐

朝早會唔會好塞

唔係喎
我覺得佢係所有政府網入面最有用

930X

不過要有心理準備就係巴士經ssp嗰邊要塞一陣

不過268B唔係全日，有車都半個鐘一班

694再轉277x?

巴士

大家真係要習慣下
唔好比黨鐵包攬所有交通

930X + Tram

296C 98C 796C 95

608 694 606 轉673

朝早就 606 606x 轉277x

東涌去奧運

98D/296D佐敦行去啦

車得幾個得幾個

82X快過8X/19

E21

大圍去屯門

930x都到銅記啦 做乜加tram

905/P

46x>263

690北角轉8X/19

渡輪+18P/18X

即係我只要去到沙田就大把選擇

後備方案 大欖轉 269B

46x -> 263

其餘時間269B大欖轉啦

287X 沙田圍轉 85A

早晚有 118p

平日 85 /小巴62轉118/102

41A/76 經山路出CWB/北角 轉東隧巴

青衣去shitty有無再快啲既方法
依家係44巴士深水埗落 行去石硤尾搭41m小巴
唔塞都要1個半鐘車

46x , 城隧口落轉263

去到屯門轉車站睇下要唔要再轉

荔景站去灣仔

回程都係咁?

44轉702?

702 巴士

天水圍來回屯門

油塘去 hkcc wk campus

紅van

38 42 72 南洋轉101 又得

sogo轉601 619 又得

北角轉船 or
湖北街朝早有小巴

長沙灣去聯和墟 早上7點-8點時間

高汁post，可惜推唔到

btw
日出康城去天后

101X 歐化轉 98D
971 佐敦轉 98D

彩虹去灣仔會展

702其實多唔多車？

98d 轉gmb 8

朝早大老山入沙田方向好少塞
你680 去到恆安轉87K or 富安轉289K
快過黨鐵喇

5->天星小輪

72>619

任何一條E車去青馬過對面上R8

去程e21 -> 702 會唔會好啲

我覺得如非必要就唔撘，唔去佢地D商場消費！也可以打擊黨鐵的收入

yes
40p入石籬
38/42c就業成街落行返上去

12 gmb

觀塘？904？

十令分鐘一班度

搭得44點搭e21

大埔入鰂魚涌？

調景嶺去西營盤

111，喺灣仔道/菲林明道交界行天橋行過去

發現其實買九巴月票嘅話有好多選擇，喺太子轉去沙田大埔嘅車就得

㩒錯負評

灣仔胡忠去尖咀美麗華廣場果頭 去碼碼搭船再行去都唔止一個鐘
每星期有一日都要過去果邊返學

街渡 + 671

鳩search

680>89X, 88X, 798,

619,606 >89X, 89

Thx巴打回程試

307P

諗緊有冇小巴/快線

18P/18X +54/55小巴

2/18X去中環轉30X

太和去石門

藍田廣田邨至柏景灣

返放工有101X

67m轉960 961

去富泰坐特車

朝早7點左右 大埔去粉嶺聯和墟 8點前到

朝早only
黃昏時間有回程

東隧朝早塞唔塞
我淨係知搭咁多次102 106 112 116，冇一次紅隧係唔塞嘅

返下晝，無934

有606x
有柴九紅van

香港仔－》旺角 紅Van 旺角－》觀塘 紅Van

73A第一城/愉翠行過去

夾唔夾到時間去307P?

797M/298E 轉 798/296M 轉 690
呢個真係好難搞

好 thanks各位
平時太依賴黨鐵

其餘時間307東隧轉682/613/608

930x

56小巴 + 城巴40

由深水埗到金鐘?

行要幾耐左右
利申路痴

好高難度

咁寶林去黃竹坑呢

960s唔駛去到富泰咁遠
兆康站南有站

天水圍天恆去屯門建生

18x 中環再轉 30x or 小巴

屯門去何文田

290X出返去先都得？

葵芳 去 土瓜灣
我知有紅巴 放工時好大機會冇位 同唔知咩位等

要迴避黨鐵 68A 朗屏 轉 小巴77

107歐化轉215X

畀黨鐵強姦

石籬搭鐵其實仲晒時間
你試下比較下隨時仲快咗

屯門去鰂魚涌

690 北角/炮台山轉 99

將軍澳站去黃埔站或紅磡站

幫朋友問埋 元朗返shitty點搞

258D+17?

12A深水埗轉車

大窩口 去 理工

朝早962c/960x
其他時間西隧車過海轉720

冇咁頭暈 不過好貴
遲下好似開小巴出寶琳 不過都要成 $8

轉車走左架巴士仲慢過巴士一程過

天水圍去屯門
除左輕鐵 黨鐵
元朗轉小巴都諗唔到

914
914x 914p

旺角車轉小巴

68X -> 702

元朗去鰂魚涌

E32

都係690北角轉38 77 99

都多謝大家先

求救！！我地比人打壓緊！！

石籬去銅鑼灣 8點左右要返到

968 + Tram

一條直線 望到 5分鐘

796X

勉強有條53，不過疏到核爆

e32/a32

暴大-> 紅磡？
利申：暴大校友

73/73A>華明轉70K
第2程免費

峻瀅 小巴出坑口先啦

968x夾唔到？

係咪講613

936

朝早968x
其他時間968+720

港島西去到港島東都唔洗$8

地鐵發展嘅新市鎮焗住畀佢鏈春袋

聽日開始試下

紅磡返大埔

旺角X車(67x,58x, etc.)>702

796X
297

屯門碼頭去九龍塘
平時會撘59x荔枝角落轉黨鐵

大利有架村巴 宜家返工都有搭開 係宏天果頭落車
村巴唔知宜家仲有冇做

87k>86k>280x

九展去銅鑼灣要點做😭😭

轉車站轉260X西九龍站落行過去九龍站好過
平5個幾

長沙灣轉702

107

杏花邨去shitty

59X係深水埗轉702

唔該晒

608 + 2X

佢個站多到咁

108

支持，不過我係幫人問，見有其他巴打都有問，你哋夾下

37 > 旺角轉6C/6F

59x>702

290x 轉106
797m 轉694 轉601 619 690

59X > SSP > 702

960X/962C

722
720直去太古城/西灣河（Am peak hours)

鑽石山去坑口
40分鐘內
巴士唔得

搭免費751算啦
大西北交通冇得避

唔怕慢少少可以 85 轉 608 轉 22

將軍澳去金鐘
黨鐵25分鐘就到

A29

調景嶺返灣仔

嘩轉到傻

太古去又一城

香港仔果部旺角紅Van 有西隧優勢

608 轉22

以前 796P 直出 poly 我覺得 poly 行上去紅隧轉 102/106 係可區
依家要兜完尖沙嘴先到poly果邊，應該都係慢

再唔係就 796P 佐敦祐寧堂轉 110 歌頓道落，不過一樣係尖東行大運

元朗去調景嶺

68X 深水步轉702

用黎遊車河一流，其他時候都係算罷啦

21轉75x

我明啊屌

想知九龍塘有冇咩位泊車平/街係安全

慈雲山去調景嶺

炮台山去彩虹

大西北交通真係麻閪煩
垃圾到仆街 如果黨鐵冧左就好波

有時等同坐巴士真係會令人好撚燥

過去公路搭215X > 曲街落 > 行返轉頭搭116

荃灣西去九龍塘

朝早118P,喺QE轉203C
其餘時間 8>112>203C

85x大隧轉74x 75x 307

慢少少搭690

58X/59X/67X > 18
第2程減$4.2

671?

608+22？

石硤尾公園
聽人講過 冇去過

早啲起身，74x>98A

290 290a 290x 轉75x

33a 轉6c 6f

40轉6f 有優惠

同 298E 差唔多
唔知 298E > 296M > 690 有冇連環轉乘 可以試下

行去尖咀坐271

上水去調景嶺

694 + 720

杏花邨去尖沙咀

268C+290/290X 畢架山轉車

黨鐵半個鐘
咁轉法要個半鐘先番到

住左天水圍咁耐都唔知有呢條巴士線

兆康去中環

116 for sure

19M 落地鐵站 －> 290/290X

268c>296A

深水埗去觀塘
我知有296C同紅van
但小巴係屋企附近已經無位上唔到, 巴士又無位坐又耐

鴨脷洲->火炭
鴨脷洲->將軍澳工業村
請出招

608轉2A

8:20先有第一班車？app咁寫

85 -> 110

近則魚公園 早晚有村巴

太古坊 有962 960

得西鐵站有

康城要等將藍隧道先叫有得救

E32/E32A

E32 大窩口轉 31/235

東隧/大老山去沙田方向 朝早唔塞,放工時間塞
你話冇喇喇有意外就另計
你朝早搭680去馬鞍山包你有位坐
你試一次就知,快過你黨鐵,舒服過你逼黨鐵

City Hall 後面（會抄，但好似唔密）

277E -> E22A

935

106 轉111

落黃大仙搭290系列
290A就入順利比較慢
290X最快
290中間啦

608 > 2A

935 > 968

3m 290 290a 290x

大圍去粉嶺有冇?

兜到去西灣河先轉 燒時間

係街定停車場？

鴨脷洲->火炭

671+88X (唔知係唔係最快)

796P九龍佑寧堂->勞資審裁處轉102/112
非繁796X土瓜灣/紅磡轉106

黃竹坑去tvb

坐言起行
感謝巴打

有冇將軍澳去黃竹坑?

停車場

問多個 遲下有機會返北角(近碼頭果邊)
如果放工返天水圍 除左搭10號再轉969之外仲有冇其他方法?
想回程有得坐下

2A, 6D, 98C

277E+296A(0.9轉乘）

有諗過但聽人講每朝都抄

269S

新蒲崗好似有102, 一係89/42C/38牛頭角轉98A

290 290a 290x 33
畢架山落車 行

88>277x

2A 6D 都唔到

元朗 鰂魚涌 九點半到

680大老山轉

呢啲閪線係咪俾廢老遊車河用
有咩人會搭

係 仲有平

30X/234X去深水埗轉702

671>88X
671 > 690/692/694

呢架冇搭過 我講果架村巴以前搭一個鐘左右都到

去嘉道理農場

Btw 同屋企人泊過南山村同shittyu ac1 中間條路
成功食牛肉乾

87D

何文田去火炭

發現新大陸

969+18P/18X

三架都去唔到觀塘

72A/74A 乙明轉 81C 有轉乘優惠

落旺角轉18/41/45/E21A/小巴

落沙田搭798
上水去沙田呢段要交俾其他巴打補答

608到北角是但轉一架港島流水線

692 執咗好多年

船 -> 269C
一定有位坐

大角嘴去杏花村？

171>280X(轉車地點：眾坊街>九龍中央郵政局）

99>694>797M

a29！

市區價

6C/6F>85

W3

W3?

74X觀塘方向不經鑽石山

可以搭任何去觀塘嘅車(e.g. 38, 40, 80, 89)轉98A

睇ETA夾到就直接E22A

277E+296A

九巴8去尖東，轉280X

118p 紅火落

Yes

多謝巴打先 但269C一定塞到仆街 睇黎用返我本來個方法好D

大埔去上環

98C/296C/796C 旺角 -> 171

268C > 290X

98C唔得
我去觀塘市中心

277E>296A

694 轉 608 轉 77/99

277E > 798

936A
不過唔知趕唔趕得切，睇你要八點嘅咩時間返到去

唔講都唔知未執

307

去第一城搭73A

373

粉嶺過hku
盡哂力搭673 但都要搭党鐵轉

你寧願俾人48 同打定點

N展狗 做開地鐵站外判維修可以點？？

978 去中環

上水去又一城

我試過唔開心走去由頭坐到尾睇風景
荃灣入屯門行下路風景一流

red van !

為左唔搭黨鐵 牛屎妹早左一個鐘出門口
相信大家都做得到

大老山落，上天橋去對面，去新界方向轉車站先係

好人一生平安

聽日開始試下 唔該大家

694/690轉電車

多謝巴打先 去程應該969C都搞得掂
係問緊回程由北角返天水圍

青衣 > 灣仔？

呢個唔錯
雖然都係以前poly轉比較好

係喎
快過東鐵

86k

8點～8:10

978 -> 970x
遊車河

發現新大陸
試過搭98>170再轉小巴上用左兩個半鐘

所以就係搭673再鐵

荃灣去浸會大學

好L慢，又貴
喺觀塘泳池轉296A 好過

978>970?

要轉 11D/40

有唔少人會屯門<>深井/麗城
藍地打後已經廢廢地

6C/6F唔經何文田....

960S 早上繁忙時間有
其餘時間表67M/67X屯門轉車站轉960/961

舊機場轉11B/11D
唔睇價錢就轉1A、14、15、16、101等等

天水圍去mega box
朝早8點前

連登智慧

唔好睇少反暴力熱線

政府明顯急於平定騷亂，甚至和理非行動都搞。止暴制亂係藉口，實際係打壓所有反抗/反政府思想。
開始入侵緊教育界，身邊空姐/老師朋友真係慢慢靜咗。
先有休班警棍，再有呢條熱線明顯係共產黨文革手段，先係電話報料，之後藍屍隨街捉人都得，唔好當我講笑

大家都保重，仲未係最黑暗嘅時代

270a

主要係6pm-8pm塞龍翔道

好多車可以 落 維園 / 銅鑼灣 上 969
叮叮, 10, 2a , 2 , 8x , 19

叮叮, 10 最平
其他都係貴少少

番學咁樣唔撚掂

87K -> 87D
不過真係唔夠黨鐵快
唔計等車時間
87K 5分鐘內車程
87D 去到紅磡要成個鍾

290／X -> 72 小巴／2F 3C 巴士

307直接到

朗豪坊去黃埔花園

7B+85B?

都係18p -> 967/9

290 / 40 WTS change 2F/3C / minibus 72/73

呢個post真係學嘢post
亦都發覺黨鐵代替左好多原有巴士路線

935>968

中環轉行薄扶林道既車

41A 轉天星

好似有紅van出朗豪坊 但落車要行

3M 白虹樓轉290/290X

269s?

銅鑼灣不外乎 2/2A/18P
港島方向駁唔到北碼線變相冇咁多車揀

6C/6F/30X

85B 唔到火炭，85 先係

可以整埋文宣，比多D人知

何文田 which part?

17>85 ?

Citymapper 可以sort晒所有路線。唔揀MTR就可以

通常屯門最多上落，如果開單層直頭會屯門打爆出荃灣
深井至荃灣再食下234B口水尾

荃新天地2期

有冇快過307

唔該巴打
想問下如果搭叮叮去維園大約要幾耐時間?

中環上小巴22

唔該曬巴打

其實係
不過巴士又載唔哂咁多人

212 30x?

failed
得一班 果班時間係會遲到
琴日試左

朝早就307c啦

何文田落土瓜灣先，17？7B？

307C

葵涌邨去尖沙咀

30X

中環轉4/7/40m?

其實我都唔知
只係有一次咁啱係沙田要去北角攞電腦 之後我google map 睇見佢叫我咁搭

red van to MK then green van

出愉景/沙嘴道轉 930X

仲有屯公撞車逃生門

212取消咗

212摺咗啦

74x>296A

已經最快

sor I am so outdated

罷搭狗鐵

269C －> 行入德福轉Shuttle

朝早有307C

其實唔難

671 88x

171 紅火 796x

好多都單層細巴黎

6A change 30x

係，8:00前叫936A
頭班7:15

寶琳去油麻地唔想要93k 兜到on9

269c 行入去
冇記錯上大欖轉 268P 都返唔到八點

269C 之後行過去
或者 269C 去黃大仙轉 33 號巴士，但得星期一至五有得搭

30x/45

屌 7點前有d難

小巴102落觀塘/九龍灣轉16？

如果 69C 金碧樓 配 302 ？

西灣河去shitty

671 快好多
行東隧
116紅隧塞到爆

93A> 1A?

坑口去又一城

I go to school by bus

98C旺角行過去

6A取消咗
或者45/46轉30x

粉嶺去石門

有紅van朝早

再唔係 行少少坐935 到灣仔轉

6A 合併咗
搭 6

咁點出除左行路

98A>88R

237A 朝早一班

8 碼頭 船

葵芳去浸會醫院

2A/2X落銅鑼灣轉170

雖然有啲貴，不過好似好啲，唔知全程要幾耐

671 （極疏）
如果近新蒲崗就116

中西區來往北角之間
18X/18P應該係最快
快過地鐵

大西北朋友仔可以喺中環轉大西北車

香港仔去天水圍?

入得德福不如直接行埋過去
計埋等車shuttle其實唔係好著數

咁應該613啦
搭88去到安達商場或者前後一兩個站最遲寶達邨呢個站要落車之後同一個站轉613 舒舒服服去到北角

如果嚟到秀茂坪寶達呢邊見到613好耐先有車嘅話亦都可以望下601有無車
而601都可以喺寶達邨落車行入寶達總站搭 或者88搭到總站中秀茂坪過對面馬路嘅秀茂坪商場站搭

又一城唔係第一城

Thanks ching

290X?

搭單天水圍去又一城

九龍塘去太古

近佐敦嘅 就98D 喺佐敦道行過去

近旺角嘅 就98C 喺亞皆老街行過去

我以為你話冇事..定而家啲狗冇咁得閒抄呢會？

上次有呢d post係咪山竹

6A收咗皮好耐
6號先啱

但33 好疏

想問朝早 33 荃灣去九展塞唔塞

98D 加行路

34M/綠van?

自膠

W3+W1點睇

用黨鐵推薦用o既Citymapper咪得

290> 3C

青衣去金鐘

277 x 轉82x

277x > 89C

107 > 796X

608 -> 22

荃灣去數碼港 ＋ 荃灣去鰂魚涌

302
快但係好貴喎

巴士去中上環搭967/969

識行其實10分鐘內到

290 > WTS 2F/3C

671+88x係咪挑戰緊最長候車時候

沙田友表示識行可以大隧口直接行過去都得

930X 970
930X 722

月票 69C都 18.4 來回 36.8

796X > 107

930荃西總站

948系列

171 MK > 68X ?

好似有啲邨巴 NR906

290(A) -> 2F

尖咀去金鐘

行過尚德 796C/X 轉 22 平啲

坑口就 102 小巴新蒲崗行出去轉 22 / 98C 轉 22
正常前者比較快

上唔到車呀!! 長沙灣已經無位

269c WTS > 2F/3C

google map咪得

坐巴士畢架山行落去係最快
但係行撚到仆街

唔停鑽地

969C

948,948A, 948B,948P, 948X

就算係第一城
98A 點轉 88R

296M/93A去翠林搭95點睇

971>969

81c/87D/7 >102?

968X

269c 畢架山 行！

69x轉702

大埔中心去poly有無得唔搭黨鐵
每次跳完閘都要行翻屋企

9成9會行行下盪失路
又冇野遮

新蒲崗－102 小巴 sosad

朝早有269S去到megabox附近

睇過969C 我應該收6點 但969C 6點2X分先開

呢排冇試過
後尾去九龍塘都係乖乖哋泊返又一城

75X轉5

小西灣返荔景

171 旺角 -> 69X

定富街

粉嶺去東區醫院
Thanks

八點尾班 太早

Ferry to Central + 2

藍田去將軍澳中心
黨鐵~20mins

271尖沙咀行過去

上水>新蒲崗呢 朝早搭277P 企到腳都斷
有咩其他選擇

948 948p 948x

岩岩睇時間表34m 頭班接6:15 930x 係應該得既

好貴好似18蚊一個鐘？

大同小異
都係深水埗/黃大仙轉

682 > 798
2程加埋$20.2
轉乘優惠

果條叫61R

118轉42/45/46

柴灣去新蒲崗

930 > 973?
30x or other to MK > 102

葵興去銅鑼灣

東涌去杏花邨返學
冇得唔搭啊
係窮啊

冇

唔停鑽石山

任何一架去到佐敦嘅車都得
270A/271都得

118 轉 45/46

車公廟去調景嶺？

藍田—>旺角
唔該

106

star ferry

930 930x 轉970

930 930x 轉722

西環返觀塘

荃灣去火炭
唔搭小巴嘅話 始終都會搭一程沙田去火炭

214去黃大仙轉是但一架觀塘車

船->行添馬去金鐘
或者行出去轉電車/唔想行就轉2號

70 中環轉969
970x 到西睡大把車轉

要夾時間
龍翔道塞就全部都塞
九龍灣就唔算好塞

101
朝早仲有101X

what about 214?

16

22 -> 608，不過有啲惡等

Ok

黨鐵學生半價本身真係幾吸引

49x 轉小巴

紅色小巴

118轉106/116

先行去shittyu cmc
穿過hall 再行天橋去ac3
再沿達之路落

302 得幾班 不如269c 行過去

E11>8

紅van去觀塘轉11D

玩野

606 + 6D

118 > 46 / 42

18P/18X+619/601

101X

290X唔經坑口
一係A29一係就去牛池灣／黃大仙搭290

有月票就可以亂黎

豐力樓 轉 33 ？

not much as this is very fast

呢個方法已經最好

唔建議973

天水圍去港大

朝早西九出尖咀個出口塞到仆街
自己睇下趕唔趕黎決定啦

214去到黃大仙鑽石山之後就牛池灣彩虹唔經觀塘
好sad

118> 116

邨巴 3座位坐中間想死

[url]荔景去中環[/url]

22

咁可以試下 671+74A

33都可以不過星期六日無車

旺角、太子 68X？
奧運應該要大欖隧道轉車

969>970

彩虹站/啓業去tst
Check過個巴士半個鐘先有一架 搭過去又好似9個字以上

967 到中環 + 30X

930 > 969

泊半日都冇成舊水

170/182去灣仔/銅鑼灣轉2A/722

你肯問。一定有

75x 轉21 106

271 72x mk轉過海巴

巴士真係好唔爭氣
E車架架app都顯示唔到時間
返工放工一定無得顯示
本身個app 一禁又彈廣告：（

上返德福搭shuttle
或者九龍灣站有5M，宏天廣場過條馬路就到

214去彩虹轉車？

268x 元朗廣場落行返去

978/978A ---> 780

80x > 798
89b > 290

268x

去車公廟站口坐80x, 到大老山轉798

68x/268x
係元朗廣場落
經天橋行10分鐘就到朗屏

673轉好啲

坐船轉269c 全程坐

9字頭過海巴去西隧口轉970/970x

Endorse

薄扶林去牛頭角

口講你地就叻
叫你日撚日轉車 本來就乜都唔洗轉 直接到公司樓下 頭兩日咪雄心壯志唔撚搭 之後咪又係搭番
面對現實啦香港人
跳閘 出撚咗咁多個post 我日日搭都冇叫到有人跳
得把口 係囉 叫咪叫人地跳囉 自己怕柒就乖乖拍卡人唔笑狗都吠

歡迎負皮

返IVE?
想快啲可以考慮E11->788行入去

118 轉45 46

40 黃大仙轉 2F

為左罷鐵 訓少啲都抵
利申：日日訓少九個字

101

80x>296A，798遊車河

thx bro

轉車咋嘛 我日日做緊

69C/269C

969 / 967 > 970 / 970X / 973

仲有a29p

朝早試過118p轉702 遲大到 下次試下你依條

葵芳去薄扶林

去中環 >619/641/101

行出啟泰苑／麗晶，大把得你揀

仲有42

930轉970/970X

930-> 970系列

我而家 九龍灣站淘大轉 28 213X 13X

930>970/970x

930 -> 970 970X 973

930 -> 970/970x/973

930 -> 970/970X/973?

叮 >978

101x！！！！

或者紅隧口轉

22 45 分九龍塘開應該駁到 608 10 分九龍城開果班

930去西隧轉970/X

969 > 973

930係上環轉薄扶林入南區車

邊架巴士半個鐘一班？
彩虹邨搭5號好密喎

930>970/971/973

then change 80/89

有D其實巴士快過黨鐵
係D人冇發掘到出黎

你老母閪237A得一班

682大老山277x

930 > 970 / 970X / 973

火炭去港大

有 969B就揀 969B
唔停大欖 快多十分鐘

我就係呢個時段一定經果邊
以前返過觀塘果邊 自此怕左搭九巴返天水圍

930X --> Jardine House --> 968/969/2/5B/18

13x?
彩虹站有213x

KMB 9 should be 15mins有一架

東隧轉673

去就搭多落斜唔難
cmc行返上去先攞命

薄扶林道任何一架落上環再搭101？
一係就970／970X嗰啲西隧路線去到西隧口去西九龍站答W2
但係就只係去到觀塘 唔到牛頭角

5 同9

111 101 全部大量

103> 101

啟業搭13X/224X

30m一班

720 978

小西灣去九龍灣 最快路線

係 例如葵芳去沙田 屯門去荃灣呢d
搭地鐵真係on99 (當然呢d大路野)

280X西隧口轉970/970X/973?

930>973

)
有小巴

82X + 608

又一城, 杏花村, 依D 得黨鐵最煩
紅隧口就睇下肯唔肯比多D 錢搭隧道巴士

citymapper 除左時間跨大 其實幾好用

朝早606X
其他時間82X>608

求救！！我地比人打壓緊！！

急 幫幫手

682 > 大老山 > 277X

973 到數碼港咩
上面教 930/X > 970 就正路

鰂魚涌可以試下 930/X > A12

其實香港人口咁密集係冇可能唔靠鐵路
750萬人用路面交通一定塞到仆街

280X 西隧 -> 970

睇下678 啱唔啱時間同地點

8P ---> 116

不合作運動

彩虹站無213X
啟業嘅話行出嚟輔警總部搭就有

608 過海後 2個站到Megabox

694去東隧轉608

上面有位巴打康城先世界級煩

280X > 西隧口 > 970 / 970X / 973

彩虹邊有 213x
26 就有

)
落西環搭小巴都得

270a行上去

973 尖沙咀 -> 215X

中大返堅尼地城

返去我每次都都702-> 69x/265b

其實朝早有架小巴來回西環同觀塘宜安街架，佢有個電話號碼，朝頭早打過去有人聽架

Source:

270a/W3
W3冇回程半價

W3點去poly

上環到跑馬地呢段路好考驗耐性

72 轉 904

跑步嘅朋友，有無諗過跑步返工放工（全程/部分）？
過海嘅改搭船，平好多。

淘大 去 鰂魚涌

If 673, change 682 / A12 after passing Eastern Harbour Tunnel in North Govt Office

930X 轉970 好貴

日日轉緊，早咗半個鐘起身

87K 681 5X

行返過紅磡

過左海到中環搭30X

你唔計下有幾多路線係巴士直達但係黨鐵就轉到頭暈
你鍾意做港豬縱容黨鐵咪繼續做落去

606要去啟業先有站
不過平日朝早有606A停牛頭角

得朝早有606A

34M 愉景新城轉 930X

沙田去尖沙咀/尖東

296a 要行

其他時間619去東隧轉606/694/613/608

671---> 東隧606/682

606要屈上九龍灣停唔到啟業

3x度跑返工

280X

日出康城去九龍灣

87D/81C/280X

694唔經sor

280X/81C/87D

調景嶺去柴I've 可以點搭巴士去 唔想搭黨鐵

測魚涌有無邊個停車場費平？

睇下公司有冇得沖涼 （利申：有）

619 + Tram

荃灣西去九龍灣
係咪得40同40C
仲貴過學生價黨鐵

除非星期日有shitty 學生證好似$10

287X

坑口 去 摩理臣山IVE
坑口 去 中環大會堂

796E

你坐16號去到旺角街市轉904/紅Van

你堅尼地城返觀塘就904去到奧運站轉16號返觀塘

將軍澳地鐵玩哂
其他太慢

poly a core行出彌敦道唔洗10分鐘
有得坐270a

87D/81c

要泊shittyu

聯和墟去科學園
除咗SP仲帶有其他方法 琴日因為小巴長龍送車尾我搭咗的士
申利 試過277X轉272S要7點半出門口

照坐
利申大埔過沙田有2蚊車唔坐係都要坐8.1巴士

葵芳小巴出旺角，旺角金雞小巴去薄扶林？

33?

673 > 東隧 > 606X

103大伏黎

落彩虹道111金鐘

荔景去沙田，巴士仲快過黨鐵

學生價黨鐵就係搞到個個都唔識搭車

有冇其他option 行到仆街

38／42C轉2F
但係38/42C落車之後要過天橋去對面上車
八達通有轉車優惠

690
晏嘅話摩理臣山要轉10

謝謝。咁嫁巴士會係柴灣邊忽落

619 轉電車

西隧有轉乘優惠 第二程減5蚊

973等撚死人
970(X)/1/3都得

日日照搭冇比過錢點睇？

2A > 116

大圍去poly

見住人荃灣入沙田搭鐵，我心諗

其實去HKCC(西九)搭地鐵都係煩
係諗緊有冇快線去到旺角/油麻地轉小巴

粉嶺去沙田/沙田圍

81c

假荃灣人

巴打好有心

182 170 快啲

德成街落行去a core十分鐘唔洗

74A WTS >113

81C

灣仔胡忠去尖咀美麗華廣場果頭 一個鐘內要到
求高手解答

任何往上水車>w3

唔係全日服務 其他時間就38／42C沙田坳道落車過對面搭2F

970/1落到旺角大撚把車轉啦

漁灣村

慈雲山去海恰半島😂😂😂
8點要到

東區醫院行落山 or 漁灣邨

大家搭巴士之餘要鼓勵埋廢老藍絲搭黨鐵
唔係塞撚死

109/113 > walk

兩條都疏車線黎，74A仲要一個鐘一班
不如72 -> 904

西灣河去坪石

啲車成20分鐘一班

diu sosad

試下Call 大埔紅Van 留位？

even walk > star ferry > walk

但係咁樣又罰唔到黨鐵

石籬去九龍塘

坐天星

呢個真

懶嘅 漁灣轉8號

116>171

116 171

使鬼咩，直接經南昌街行出長沙灣道搭 905 啦

巴打不如你買架熱狗巴

城門線笑到講唔到嘢

671 去到北角/東隧再轉

102>111
or red van > 3D

手足盡做

Hea 減肥中……
放工唔搭車，急步行返屋企。
一返到上樓就沖涼。
效果幾好。

20分鐘左右

計過時間應該好抆水

31B/32/35A/36B轉702

要考牌喎再而家揸緊SUV

太和 ▷◁寶琳

平常係798轉黨鐵
45分鐘內

唔好笑
上年有一排九巴大脫班
49X 三架上唔到
48X 俾可風人打爆飛眾安街
小巴又貴
計計埋埋荃灣西去沙田搭鐵先 35 分鐘
當然依家唔會再搭啦

西灣河紅Van 去旺角，旺角 觀塘紅Van

隨著深水埗區一帶持續發展，長沙灣道愈加擠塞，建議第3 7號線來回程不途經長沙灣道、黃竹街及汝州街，改行荔枝角道，以避開擠塞路段及提高第3 7號線服務的穩定性，並配合荔枝角道一帶公營房屋及社區重建項目等發展，加強荔枝角道周邊地區的對外聯繫。

其實行荔枝角道係咪真係會快左

胡忠行去灣仔碼頭google map話起碼要半粒鐘

坐751閘都唔洗跳啦

坐下層喺正車轆上面向車頭嗰幾個位，盡量望下街唔好碌手機

35A喎

石籬近嘅話都可以行落青公38/42C，遠嘅話都攞命

問題係只可車2個人

屯門去朗屏

調景嶺去港大
冇時間限制
最多我早啲起身

68A

暴大 將軍澳站

68a

柴灣去葵涌 唔該巴打

睇錯35X
咁35A都得啦

788/789 -> 930

紅頂去旺角轉171
一係小巴落鑽石山轉671

秀茂坪嘅話有214

市中心/新墟/虹橋68A

呢個真係無咩可能sosad 太和本身唔多車

呢兩條線完全唔經尖咀果邊喎

788 > 930/935/936

暈車浪有冇得搞，太子搭去尖沙咀都會暈

紅隧行過去

咁坐109 113去紅隧口行過去啦

*3D去九龍灣轉671

87K > 89D > 296A

朝早坑口落雨一定塞車 我出觀塘搭小巴 巴士完全係想死

屯門去元朗

停紅隧口勉強叫去到尖東嘅

上次尖咀去葵興真係要焗住喺美孚轉一程
238X轉40/33A

踩單車

紅頂/53/68a

太和行去寶鄉橋果頭唔算好遠

798係大老山轉74D

可考慮紅van

780得唔得？

堅尼地去調景嶺
黨鐵$14.x 40mins
904---->796c $18.x
90mins if miss 咗796c可能要105-120mins

得 都係中環轉

694去北角轉18X

74D

西環去中大

得
睇下邊架近你

題外話，想問下黨鐵d閘反方向推唔推到

藍田去青衣城

當然74D係疏
如果夾唔到就轉74x寶鄉橋行去

74D一個鐘一班
冇74D就74X/75X廣福橋行過去

42c

42C

真係唔好

利申，搭過，訓醒再訓著都未返到公司

照搭啦 綠卡又好 跳又好 方便自己 繼續屌鳩佢

690 港運城轉18X/18P

唔該哂咁多位巴絲

42C長安行過去

青衣去香港站/上環

296C

咁都要問

42C 長安落行去

694去西灣河轉18X先啱

270A 搭到總站，去 Z core 就建議「加士居道」站落，沿加士居道一路行過去

大大條948

289K > 89D/89C > 296A

九巴72 沙市 轉 新巴798

都得 嗰邊比較容易上車

天水圍去炮台山

葵興 西灣河

寶琳<->中環

烏溪沙去杏花邨or柴灣

72/72A 禾輋轉798好似轉少一次

大埔墟去屯門富泰
可以點搞
唔想日日搭黨鐵去上水俾錢佢賺

QE去深水涉高登商場

682

969 > 2A

要直車有237A不過得一班

930>720

行去馬頭圍道等去荃灣紅Van, 葵涌廣場落車

102/112

要來回

970／970X去旺角飛紅van?

杏花村要轉一次85

6C 6F

930->720

904/905轉72

73X -> 67M

大埔墟去上水好似有紅van

大埔墟去北角寶馬山

免費輕鐵

6C

64K/264R/行去寶鄉橋搭紅van > 元朗 > 紅van
73X > 67M

263C

搭地鐵都要轉
屋企去地鐵站都可能要搭車

18 會唔會好啲

大埔去柴灣

使唔使90分鐘

502仲差過黨鐵

6C/6F/102/112/118/171

北京道去下葵涌診所

307>682

樂富去暴大巴士一粒鐘一班

大圍去教院

307-> 694

btw 2A小心成日脫班

307 轉 25A?

得返工北角去上環同放工上環去北角

唔好玩野喎 紅隧行去尖咀

307 東隧 轉694 682

落佐敦搭46

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

608/613 東隧轉 606

20 分鐘啫

行去佐敦道坐46?

72A 轉 26/74K

睇下喺暴大邊個位

行入高鐵站搭 46

307P 85

元朗去鰂魚涌繁時968x同黨鐵比慢20分鐘
元朗去鰂魚涌非繁時968+102同黨鐵比慢40分鐘
唉..

罷工

石門到LingU？

87K 682 798

我諗住2A密車D

74X 大老山口 + 673 + JP戲院綠van

43X -> 67M

968-> 722

西營盤去大埔

43X眾安街轉67M

263C
40X/43X > 67M

40X/43X/49X轉67M

行/電車去上環轉307

求其一條$3.9車轉307

清水灣大坳門去九龍灣 thank you nei ching

43X城隧轉263，屯轉再轉67X 67M

Fb有啲gp有車主分享行程俾人搭順風車

支持下電車 運動以來無為佔路遊行表過態

西灣河>荃灣 仲要返830

荃灣去奧運站

33A

有冇長沙灣或者荔枝角去荃灣同葵芳

970->271

91 > walk
小巴落寶林/坑口 > 102/297

大量

太慢

TKO去中環有無人知要幾耐

係學生嘅話就
72A去崇基書院落大學站搭接駁巴士

唔係學生：72A搭到漁角站轉74K

46 半個鐘一班呀清，仲要成日幽靈車，已經搭緊，要用3倍時間番屋企真心難堅持

青衣去調景嶺
學生撘巴士車費費

放工時間去到紅隧半個鐘都唔知得唔得 又要行去尖咀

貴*

30X 234X 旺角行或轉 E21 701

45mins

2X--> 930X

其實係好多位要棄鐵係冇咩可能

33A 去葵芳 / 荃灣

葵芳 36A 37
荃灣 33A 30X 234X 238X

會唔會試下行去博康搭 682B? 會唔會嫌遠?

934

720 + 930

969 > tram

mini bus to mk > 102

2X係軒尼詩道官立小學落車行到電腦城有特快小巴去荃灣

旺角打後有多條45會唔會易轉d

89d> red van

跟機 一樣

太古城去教大大

G持 依加有巴士一定搭巴士

green van > 2 / 6

行路/Scooter

而家多咗好多人搭陸上交通工具返工
希望駕駛人士可以多搭交通工具(策略性可包括黨鐵)
清空路面以便可以更多人罷黨鐵

606 -> 307

606/608 轉 307 轉 74K

307 > 606 / 694

應該唔洗20分鐘呀?

立德里或者灣仔消防局搭 170

咁搵日早少少起身試路先

84m> 289k

朝早得一班
其他時間要搭796X去將軍澳站轉110小巴

九龍塘去坑口

green van?
91> 3D

銅鑼灣到九龍站西隧口最平？

寶琳<>港大

1 /5B

914

大圍去大學站

22號轉297/98C

72A崇基書院行返落去

690轉23

690 almost 1hr

72A暴大行番落去

上到8點前喺荃灣上到930/ 930x都順
睇邊個位，個半鐘基本

事在人為

黨鐵快太多
我跳閘算

72A

多謝，不過等好耐

個半鐘

81C 289K

去葵芳搭290/A/X

深水埗去金鐘
黨鐵：～14mins

石籬去拔萃小學

用80X駁上大老山啦

唔該曬咁多位巴絲打

寶琳就搭690P
將軍澳其他地方就798/296M轉690P或694到東隧口轉681/603/641

讀shitty個陣，成日做行路撚，行達之路

大窩口附近返紅磡

屯門富泰出觀塘

我以前會直接坐黨鐵
依家朝朝等垃圾46再去屯市轉車 日日都差少少遲到

203C/任何窩打老道往尖沙咀巴士轉98D

905一程到 不過一定慢過黨鐵

寶林去青衣美景花園

68x 69x 265b大欖隧道轉279x
可能仲快過港鐵

267X

繁忙時間大老山未必上到682

今晚大球場唱完歌點返沙田

大家非常時期小心啲啦
唔好暴露自己住邊同返工返學地點
收到答案就搵連仔del啦

坑口旺角：朝早有架 98S 行隧道唔洗兜寶琳路

柴灣去暴大！

行落銅鑼灣170

滑板車

290+E32 不過只限於10:00至15:40喺葵芳開嘅E32

唔搭去屯公轉車站轉258D/259D/62X?

32 北河街 -> 12A

42> 93K so slow

太和去將軍澳

要穩陣嘅話⋯計埋落樓
930/930x條路
順同唔順（唔塞嗰種）預落差15分鐘
930有時朝早會上唔到車

呢架嘢去金鐘要半個鐘以上

屯元天內搭輕鐵咪得
閘都唔洗跳

290轉42C

290 轉 43 / 43A

灣仔合和去寶林新都城

694 > 89d> 289k

行好撚遠喎
一係紅土荃紅van
先至荃灣再轉另一架同線紅van

67X 屯市轉259D

何文田去鰂魚涌（近殯儀館）感謝巴絲幫忙

tai po > 74x/75x > 798

290 -> 43A

大埔返杏花邨

258P

筲箕灣去又一城

5B 出番CWB 轉182/170

17> 116

葵芳~>黄埔

屯門去北角
求教 想知係咪淨係可以轉722
同埋有無話喺中環/金鐘/會展轉會快啲

出旺角轉970去港大
頭搖又尾擺

102> 203C

969我預咗個半鐘頭搭都可以搞到我遲，先塞天水圍十字路口，再塞上元公條支路>大欖>汀九>閪隧>消防局燈位>港澳碼頭

但我返9點3，個半鐘頭返唔到就唯有早到7點起身出門口都唔撚柒搭黨鐵

30x?

金鐘去何文田？

17轉606A

唔經葵芳

柴灣去hku

請問邊個站近d
利申： 唔識答巴士

307 --> 8

307要再轉

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

682->74X/75X->74K

81c / 87D > 102/112

109 紅隧 -> 102/106/116

已經戒咗

109 113

港豬們，幾時瞓醒？

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

大埔去hkcc

59x / 60x > 102/112

紅磡小巴>106
MK小巴>102

東涌

101/111 >17

789 -> 23/40/40M
780/788 -> 30X
睇你柴灣邊忽

download返個小熊巴士版圖啦
超好用，又易搵
Android

iOS

小巴app呢個好用，不過搵唔到好既iOS版本

960/961/962X
Jardine House changes 722

bus + tram

元朗去大埔火車站

屯碼/三聖962C
良田/虹橋/市中心960X
北角消防局落

109

有個更閪既就係...天水圍去屯門唔搭黨鐵仲可以搭咩

筲箕灣去荔枝角

冇㗎la, 除非船過屯門

唔趕時間 64K 一程過

咁大鑊

踩返落去盧押道站上車

788/ 8P --> 23

係喎屌

紅磚番830
點解決將隧問題

72X行過去

bus to mei foo > 30X

屏欣苑/天水圍站53

直接免費坐輕鐵去市中心，再坐259d
預九個字至一個鐘，但可以一坐直踩落觀塘

幾十樓之前講過有極品53
認真少少，出朗屏/大馬路轉68A

64k?

去邊？

西鐵站有53

愉景灣去將軍澳
仲有何文田去中大

有264R就264R，快d

分域街

264R 只在星期六丶日服務
平日冇

88x
石塘咀落穿黨鐵站行上去

64k要搭幾耐

返工

得六日

有巴打話揸車一樣目的地，可以夾下
你爬下文 #52 頁

石澳去康城

渡輪中環轉 690
170 轉 72 72A

痴線咩咁鬼遠

朝早宜安街有紅van去堅尼地城

東涌轉E22A

近廣福就W3行去西九好近，紅磡灣就轉shuttle口廿

九龍灣去田灣

呢個未有黨鐵時咪又係巴士小巴 住土瓜灣返工放工都唔洗黨鐵

98D/98P/796P都去到紅磚喎

9 -> 694 -> 796X

出將軍澳搭694

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

青衣去銅鑼灣

請問
上水 去 沙田
上水 去 大埔

64K

W3 for both

返工時間已經無晒特別班次

南昌站去荔枝角站

970 971 轉 98D

利申 彩德個頭 如果行去九龍灣運動場好遠 有冇交通搭去

36A

701 702 海麗行過去

行20分鐘

感謝知唔知102/112大約搭幾耐 旺角至北角？

果度唔叫九龍灣啦
返工時間111P>107

天水圍去屯門碼頭

北區去日出康城

巴絲們好勁，幫手推

將軍澳南—>西營盤

唔該巴絲

28B落去

796C/X 轉 20 轉 970 971？

輕鐵咪可以免費添

大圍去調景嶺點坐先平

自
2X落彩頤轉107

康城 —->銅鑼灣（鵝頸橋附近）

930要到office

求救

88轉290
80轉296A

落西鐵站坐53去恆順園轉962X

E42 --> 72 / 72A (睇到站時間執生，72 沙市轉，72A 大圍或者文化博物館轉)

89B>296A唐明苑行過去

88 -> 290X

調景嶺去浸大

慈雲山去青衣i大大

89B 黃大仙 -> 290

277系轉798轉298E/797M

88k/81>798

佐敦返葵興

你嗰個方法已經唔算慢
近尖東可以搭 108

康城夠膽就跳閘，衝閘算啦
真心冇巴士可以坐到
將軍澳綫所有閘機都勁垃圾

九龍灣去港大大

屯門去天水圍
我諗得行路同踩單車

烏溪沙 station

大學去元朗

樂富去調景嶺

大圍返中上環答緊982x

又快又方便

290X轉690

796C/X 轉 22

天馬苑 E22A

大圍去堅尼地城

796C/X轉22

唔該曬😭

80去到黃大仙個邊轉290X/290A/290
九巴有轉乘優惠減好多錢

唔該曬😭😭

969 > 10 / 5X (金鐘站 免費轉)
5x 去到威非路道 , 行過康宏 AIA 都唔遠

40X/89D/89S/99

跳閘，衝閘，加油

287X 轉 971

182 -> 18P

你係朝早筲箕灣去粉嶺定收工返粉嶺?
朝早去粉嶺：606X / 694 轉 277X
黃昏返粉嶺：694 轉 277X 或者行去太安樓嗰邊搭 678

不如大家發問嘅時候都寫清楚出發時間啦

天水圍去大老山

順利村->九龍塘

290或290X轉2F

286X轉904

290A轉2F

一至六早上繁忙間：E21X
其他時間：E23

27 轉 22

269c WTS chg 82x 84m

兩 三個字上下
北角落維園都快, 但可能逼人

276A轉277E

有紅van

290a chg 2f

西貢去九龍塘

101 + walk

299X去富安花園轉87D

最近閪隧同港澳比較生性 塞少咗
反而怡和同大會堂就日日都塞

利申每日八點半準時喺葵芳上西隧巴士

自唔經大埔火車站

930X 或糖街麗城小巴

792M -> 796C/X -> 22

屯門返九龍塘又一城？

未變黨鐵前已經成日衝閘
不過都會到終點補飛出閘，但會話自己坐2個站去
成撚日拍卡都感應唔到，又要退後拍過，拍多兩次冇埋反應，把撚火又趕時間就一野衝過去就算

259d WTS change 2f/3c

搭車出深水埗轉702

近碼頭咁不如搭船+269B
北角搭船去紅磡 一落船就會見到架巴士
仲要頭站嚟 一定有得坐

屯門x線落到長沙灣站轉702

101X
但得兩班車 1755同1820開

92 change green van 72

天水圍去筲箕灣

969 967 > 720

969+2X

red van to mk then change 2A?

近近地天水圍（天耀）落元朗
唔搭輕鐵可以搭乜？
（唔好叫我是但搭巴士，係有巴士經元朗 但架架都十幾蚊 窮L冇錢）

269B $18.4，即係買月票較平
咁不如月票隧巴過海旺角轉車

一個半鐘去唔去到

紅van既直達都有

45 去彌敦道轉 104 (灣仔北或修頓) 或 112 (近天樂里或298電腦商場)

要留意 北角尾班船 開 19:23

一星期番一日俾我搭下啦
平時唔搭

215X柯士甸道西行去西隧轉904

唔好拍卡算啦
我日日翻學天水圍出元朗唔拍卡

796C --> 905 或弼街紅色小巴

969時快時慢好難講 但2X喺銅鑼灣上車 半個鐘多數番到筲箕灣

朝早
唔好意思

落葵芳轉930 好D

葵涌去九龍塘

銅鑼灣上車就唔洗半個鐘添啦

276

葵涌邊度?石籬?葵芳?葵興?

101X
石塘咀街市落，穿過黨鐵站上山

樓上小學生成堆白撞
成區你住晒咩

5c > 42
37m van >290>葵涌green van?

咁你咪去天盛對面搭53

東廊同軒尼詩道有時塞下塞下 半個鐘差唔多啦
利申啱啱搭完

屯門去黃竹坑

$9.2

兆康去薄扶林

最好download apps自己搵

930>780或788

35a?

綠van 77 / 77B
$6

長沙灣去九龍灣
除左2A/6D/6P重有咩方法

黨鐵~35min
巴士~1 hr

雖然係咁我照搭緊巴士

962 cwb> green van or bus

多謝大佬

960 / 961 / 962 中環轉 70

960961 轉 4/4x

or 962> 973

960x > 入境處 > 70

960/961/962_>中環>70/75/90/97/590

荃灣 番九龍塘

brainstorm 姐，有乜問題？

67x > 973?

35a > 118?

海怡去九龍塘

red van 青山道

黃竹坑去將軍澳工業村

171紅隧口轉103

171 轉 702

2X 296C

點轉呀
都係出西隧口轉 970 / 970x / 973 架啦

40>2f3c

107>796X

將軍澳工業村番工

中環原來有咁多車去

藍田到堅尼地城
觀塘果架要兜哂成條黃大仙尖沙咀實在不行

171 > 170/182?

I know
但係真係貴啊

67m->屯轉960/961->西隧970/970x?

仲有2X
不過除咗黨鐵應該都無比九巴更快嘅方法

595轉170

40X

小巴好快 但印象中要行一段路先有72小巴
天馬苑搭72最快7分鐘到FW

171紅隧口>103

覆到口乾
搭輕鐵閘都唔洗跳...

sor 970 i mean

東涌去hku

694過西灣河轉18X

係旺角搭應該耐過係紅磡搭

但個時間係double

Thei啦

每日坐巴士來回 返工

e11>港島果堆 睇你咩門

33A / 38A / 紅 VAN 轉 6C 衛理道落 (去到旺角先轉可以轉埋 6F)

荃灣去太古

九龍塘無計

放工時間 觀塘海濱近九龍灣去港大
有冇辦法一個鐘內去到

30X/234X>2F

銅鑼灣去將軍澳

又一城既話咪30x/234x長沙灣轉702

坑口去數碼港⋯
點睇都唔會有快既方法

30x去到紅磡觀音街行去理大

認真喎 無人捉
捉到就跑

係咪有觀塘好van?

W2 轉 970/X?

城隧啦

數碼港唔係有shuttle去將軍澳咩？

上環無限極，過咗981P返馬鞍山時間，可以點坐避開黨鐵？

671 601 轉690

梨木樹去又一城 好似點都要搭黨鐵 唔係就成粒鐘

轉694都得

沙田去銅鑼灣唔該

98D -> 970

98D九龍佑寧堂行去佐敦道轉970
唔算快
不過可以當試下早啲起身

山上：603
Mtr: 601p/619/p/x/641
中環轉5x/18p/18x

35A not Kwai Fong

601/619/671 > ( 東隧口 ) 690/694

690轉30X

690唔到坑口
要行出寶琳

早上搭唔會爆哂要企足成粒鐘咩

930X/934> 722

98D 佐敦道 -> 970

搭黨鐵咪一樣

貴

直接有690

307 定373大老山轉

280X 轉 968
$16

堅尼地城去科學園

屌 輕鐵連閘都無 驚閪呀

睇左一陣呢個post，終於知點解壞鐵嗰陣啲人會騰晒雞

有無車行西隧入返沙田

不如開個問路 telegram group? 方便無連登 ac 嘅 CD-ROM 都有得問 可以幫手 run

33>608

有無白牌

錦上路去石門

671 to van

101轉74X
去到大埔再轉

281a 九龍站得唔得？

251A>269D>40X/43X

101轉74D或者74P
如果驚疏就74X
去到大埔再轉小巴

251A/B 大欖 -> 269D 城隧 -> 43X

971 -> W3 -> 27

268c change 82x 84m

青衣去朗屏
唔好答我68a
68a實在太慢 同埋我唔近個車站

石硤尾去海怡半島

68E -> 268C?

68e>K巴

早啲起身啦

K巴咪又係黨鐵嘅

107坪石行去牛池灣村轉91(M)巴士/11小巴

68E/279X > 欖隧轉N條元朗線

279x 大欖 轉68系

170朝早南行唔會爆

支持但其實要好多人答

68E>268B/268C

104，紅隧轉171

948一程過

68E/279X>68M
元朗西巴士站落車經天橋行返朗屏

104 紅隧 -> 171

寶康公園上唔算太遠，回程景㯴樓係坑口

要搭多程車先去到搭68E

203c change 171

得，但係好似唔係全日喎

冇traffic jam 102 25分鐘可以

天水圍 ＞ 錦田

要幾耐時間

景榕樓還可以
寶康公園近尚德下話
你話浩明都可以

淨係行去九展都已經要20分鐘
不過岩岩搵到14X去佐敦轉970/X可能得
聽日試下先

有咩紅van ，同邊度上啊🙏🏻

出銅鑼灣尾班車 17:00

粉嶺 灣仔
搭咩巴士都慢過黨鐵到紅磡轉過海巴
仲要無位坐

104>90

唔搭黨鐵呀，上面話極端到要搭53呀

朗屏咋喎，元朗警署落好快姐

唔好框死自己嘅思路一定要行東隧
796X 轉 106 / 116

青衣中南 ?
243M>68M
雖然好慢

咁咪早啲起身
黨鐵都係要逼架啦

276 -> 64K

西環去又一城？

搭7點車都無位坐

點解唔行落老深坐171🥺

代朋友問
坑口去太古

而家地鐵站話封就封, 又唔安排接駁巴士, 所以都係時候要睇吓撘地鐵以外嘅方法....

唔西鐵轉 117 咪 260X 轉 117 囉

101x轉2/2a小巴

298E加行路再轉690
797M轉694轉690/P
796X轉紅隧線

104 南山邨 -> 702/行路

慈雲山有咩方法搭去火炭(禾輋)呀屌
平時搭小巴去九龍塘再轉狗鐵

673呢？

係呀 243M>68M應該已經係最快既方法 我諗要預個半鐘先去到

694轉其他東隧線

694>82/85

無位坐 我近火車站

37M小巴>89

978試過未

好遠喎

610s綠色小巴點睇？

嘩 巴打我想嫁比你

2F/3C+89，火炭自己坐多程81K

2f>81

276轉54

唔好106啦 反正都無轉乘
出到去富豪東方搭116 又得
求期搭1字頭 出紅隧轉102/112/116 又得

通宵車嚟架師兄

試過 華明上爆晒

1) 紅 VAN (下午三點半左右開始有車) 去旺角轉 904 或弼街紅 VAN
2) 跟上面巴打，72 轉 904

1. 早返工可以坐960x，唔塞車45分鐘到北角消防局
2. 遲d返可以揀960/961/962x，去到灣仔/sogo轉2A

694西灣河轉電車/2號等等

37M落黃大仙轉89啦頂你

慈雲山就搭車落山啦
下面黃大仙咁多車

點解唔搭港鐵?

有冇人知寶琳去中環搭690/690p要幾耐？

點解要搭？

google map la diu

小巴落大仙搭89 去到瀝源 叫做禾輋隔離

繁忙時間690P差唔多一個鐘
非繁忙時間690 50分鐘

美孚去金鐘

一粒

荔景嘅山頂去九龍灣公園

102/171 紅隧轉 101 111 104 109 182

一係就249M>68E/279X>68M/968
以前返i大都係咁坐
利申: 住朗屏附近

上水去埋土

唔該哂

978華明開喎 正常都唔會好客到一站打爆啦

天水圍北去理工

綠van落美孚坐觀塘紅van

唔該
搭哂張都會票就唔搭黨鐵

87K+681+5X

行落天中坐269B

Ching你好有毅力

灣仔去旺角/尖咀

西灣河紅 VAN 去旺角朝早繁忙時間唔知有無車做 可能有公海車做都唔頂，idk
認知中有分會管理嗰隻筲箕灣旺角 VAN 要傍晚先開站 其餘時間都係 102/102P

支持吓690啦
而家混吉處想陰乾佢
遲早冇得搭

270A行過去接唔接受到?

thanks

聽日落

尖咀坐天星
旺角104

796C 轉金雞 VAN 或者 970

天星
旺角再轉 2 6

屯門去太古

12:00前：796P(平日07:05-08:25同時有98D)>九龍佑寧堂>行去勞資審裁處>102/112
12:00後：796X>尖東總站>行去紅隧口>102/106/112/116
平日間中都會咁出港島 利申：康城撚

翠竹翻city

係 蓬連仙館上已經一個位都無
我番屋企已經唔介意耐半燈鐘都978
返工攪唔掂

大吧 尖咀就star ferry 旺角就104 905

2B?

懶就211轉2B
但係行落去唔係好遠啫

天水圍>九龍城

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

奧運去北角

269C轉11B（？

試唔試下673?

那夜凌晨下午先開站

落竹園2B啦 咁近

270A 轉 87D
第二程補 $2.2

爆晒

行落下面搭72 73

尚德廣場 - 禮頓中心
有冇唔洗轉車既方法

98D佑寧堂落行去佐敦道轉970

905 轉 18P

照搭唔俾錢

905 --> 72X

3D > 彩虹 > 89X > 行過城門河

以前有692P
可惜尚德人無咩點捧場
cut咗lu

914過到海後自行選擇

一個星期全港搵一日罷搭
長期做 鬥長命

大毅力

104/904>203C
(904要喺彌敦道落車行返入旺角狗局)

619轉18x(北角港運城行過去
繁時:641轉5x(中環街市落行去砵典乍街，要少量maping skills)

成架校車咁個啲

98D 970

非基

點會冇 搭黨鐵真係買難受

調景嶺去灣仔 thanks😂

之後會日日搭

798轉690
有轉乘優惠

969C>82X/69X>118

小西灣去shittyU

796P轉101/111

謝ching聽日試下

118>203c

Sorry 796X先啱

行落竹園or 211轉搭72/73小巴

171坐到眾坊街落行兩分鐘去九龍中央郵政局轉280X

土友
黨鐵以後都唔洗通車
冇人搭

969轉788最快

968 西隧落

269C> 新蒲崗轉5/21

但係每朝都塞車

31B 轉 702

黃大仙到粉嶺

118女拔落
對面勞資處上203c

同你睇過坐Uber 30分鐘就到
FREE Uber ride (up to HK$25). To claim your free gift, sign up using this link:
老實講香港任何交通工具除咗uber其他都係班中共走狗有份
全民uber + 大手掃股票撐佢! 我自己都低位掃咗三十萬

筲箕灣 九龍塘

太和去沙田

85m大隧轉277x

75X 82X 84M -> 277X

796X --> 101 / 116

72

北角去屯門，請出招

落九龍塘轉85得唔得？

朝早有小巴宜安街去西環

2A轉960/961

或者紅隧口轉車

渡輪轉 61X

72/73a

我大老山隧道轉車

求其一架出中環嘅巴士+681+87K

75x / 82x / 84m / 85m > 大老山 > 277x

74a都得

油塘到美孚

荔枝角去尖沙咀 (6號搭成世)
荔枝角去灣仔

其實呢排真係無得求坐位
我自己做巴士公司外勤
睇住條 112 同 116 架架都癡玻璃 每日如是 以前只係禮拜五會咁痴線
係明顯多咗人搭巴士

如果時間啱不妨睇睇0720置福起載個班978B
至於673真係要預70分鐘先到灣仔
慢978十分鐘

214 總站行過去

33/214 黃大仙轉40

18p/x中環轉960/1/2系

咁我get錯
673都好快

紅頂出觀塘轉紅頂

214
甘泉街總站落車行過去美孚

幫fd問，顯徑去尖東

214轉6/6c/102

286X 轉 280X

286x>280x

怡和同大會堂唔塞有鬼啦，條妖道陀衰家丫嘛
以前干諾道西橋面嘅車可以直落畢打街隧道根本就好撚順 宜家就要喺地面塞燈

近嘉頓個邊印象中有紅van去觀塘
中途可以係牛頭角落

多謝巴
由康城過到cwb要幾耐左右?

冇其他方法,之前有6X直去尖沙咀,但極速收左皮(同而家果條6X唔同)

去灣仔905

102/110 紅隧口轉103/170/182？

不過半個鐘一班
上次勁好彩車駁車咁濟所以好快

觀塘有兩隻紅 VAN 去旺角
有八達通嗰隻 (9 號) 去登打士街唔係潮聯做架

我都一樣

青山道紅van

首先18P/X落中環砵甸乍
如果碼頭區就962X/X962
屯市/屯門北就行入內街960 961

任何去到灣仔/銅鑼灣嘅巴士轉960/961/962系
亦可以考慮紅隧巴士轉260X/其他線，視乎去屯門邊度

北角去沙田先快，680/682 到大老山任你轉
你由北角上車到大老山都係15分鐘左右

行得彌敦道都差不多架啦

905

唔想6號可以揀35a/234x

荔枝角去灣仔
102紅隧轉104/102過海黎維園行去對面轉2a/x 8/8p

請出招 利申員工

905 又係搭成世
荔枝角喱D垃圾地方, 真係無黨鐵如同跛腳

905p 如果你岩時間

102 / 112搭到去太子個頭轉58X/67X

如果佢唔係數碼港商場租戶未必可以搭

我都係元朗去又一城
不過如果搭巴士要好早起身
買咗張綠卡用
之前返到嚟元朗前面拍卡嗰幾個全部$1.9

將軍澳站去灣仔

長沙灣 --> 海洋公園

唔該

171

出招呀

171，香隧口落車行

睇睇960s 幾點先

970轉98d

但673一程就到其實好舒服

葵興去太子 太子站日撚日都好多職員

黃大仙去荃灣呢
40好鬼多人搭

694＋307/603 etc

小巴落黃大仙->89->行路/81k/80m（有轉乘優惠
小巴落九龍塘->80m

謝巴打！

171香港仔隧道行過去
假日部分班次入埋op

290系列

796X轉101/111

快到未瞓著就到黃大仙

796x采頤轉101

柴灣去葵芳 （朝頭早）

撞啱放工時間就960b, 不過模範邨上

788>930

33 40 290/A/X

14/14X轉40
一程車就214

3D 296A

而家大家真係要多啲幫大家 呢段時間大家都辛苦了

幾早先？ 780轉930唔得？

落大仙等290系 E22A

有紅色小巴去

3D>296A
唐明苑落車行返調景嶺

奧運去又一城

33 快到震

將軍澳 彩虹站呢

都得
睇你柴灣邊度
780 788分工好完美

你唔搭得冠忠車? 定係想罷搭無良柏?
如果唔係罷搭無良柏或者無權搭冠忠車嘅話，石塘咀均益二期開 07:47，卑路乍街西寶城開 08:05

btw 早上繁忙時間可以 971 --> 271P

自膠 971 --> 271B 先啱

石籬去太古

行去旺角搭203c
行去南昌搭702

去程唔想行得遠嘅話，3D->E22A

我暴大fd 798沙市轉小巴

6號巴士去尖咀再搭船去灣仔

935>720 但貴

感謝搵日試下2A

960X太早

再出招

呢兩架都太早

屌我平時見到好似有村巴但唔知點搭

求救

大窩口去鰂魚涌有冇

堅持平線轉 77 都可以

荃灣去油麻地

柴灣去中大

30X/234X/238X

12S轉203C

屯門牛去天水圍
輕鐵西鐵都係黨鐵

荃灣邊頭？ 30x/234x/238x？

682 87K

2A早繁收車頗嚴重
怡和大廈好轉722啦

930轉722 金鐘轉

葵涌邨

930去灣仔轉任何經英皇道嘅巴士 eg 2a

33A 702

53
亦可以搭M線荃灣轉車

我上次行去海麗搭914, 車程算快, 不過行好耐
所以先上嚟問下除咗905仲有無其他, 點知真係無

唔塞嘅15-20分鐘一定到
亡命小巴嚟

有棍絲

荔枝角去灣仔 繁忙時間過後碧海有936

試過，廿幾三十蚊，最快45分鐘
頂唔住都係要搭黨鐵

可能要68a係元朗轉
凌晨反而有n969

上午有 936

朝早真係冇搭過喎
但六七點放工時間就小小塞啦

坑口去灣仔？

B6轉B5

行去景林遠唔遠
唔遠就690

點解荃灣西去旺角 234x/30x收工時間啲班次都可以咁疏? 因為有紅van?

千色

九巴欠人唔係第一日嘅事

仲返工，唔撈咪得

大圍來回中環
番工放工時段有特別班次但係我番得晏過佢放又晏過佢

30X/回程亦可以234X

呢個更加冇可能會坐鐵啦吓話

行去大河道30x

98a去觀塘轉601

欠人 交通阻塞過時 欠車 等等⋯

天星轉 81C?

唔嫌慢嘅話182

田景好遠我屋企
我住碼頭個邊
日日跳閘好有刺激性 又可以做下運動

龍鼓灘去大棠
應該冇解

元朗去屯門

城隧轉車站大把車俾你轉

有時車公廟去石門搵fd
馬鐵跳過一次不過唔知依加有冇人check

182x/982x唔得就182

長沙灣去錦上路

行去大河道30x唔算好遠啫

調景嶺去大學

唔怕等就 82K

690頭站北角 過對面坐叮或者行或者求其英皇道坐架東行巴士都到

紅van啱唔啱？

如果係荔園嗰頭去尖沙咀嘅話
可以諗下去美孚搭234X嘅，如果近佐敦嗰邊就易搞，可以搭42A/60X/69X/63X/238X 去到佐敦道落車行過去
去灣仔真係得返905

30去荃灣轉51

286X深水埗轉905/914

51

30

啱時間可以搭 261X

任何一部大欖車 轉251A/B

68X/69X/265B大欖轉251A

黃埔新邨搭荃灣紅van葵涌廣場落

182巴士新翠落再火車站轉小巴

秀荗坪去港大

601>23

251B都得

留tg?
幫你諗個最平嘅plan!
巴膠非常樂意幫忙！

咪玩人啦 68X大欖轉好啲

13X -> 970

234X 啱使, 係深水埗運動場對面有站
好人一生平安

68X/69X/265B 大欖隧道轉車站行落下面橋底 >251A/251B

龍鼓灘得黨鐵營運嘅K52

碼頭嗰邊咪有962C搭囉，或者可以坐去轉車站搭960B/960X

仲有九巴轉乘優惠total先$13~$15 平過黨鐵好多

68X/69X/265B>251A/251B

sor9, 無諗到大欖隧道

Ok照殺組團

梨木樹 去 跑馬地 （上山） ，最遲七點九要到
一啲頭緒都冇

其實只要一用全月通或者都會票
巴士價錢優勢即輸
呢點要諗諗點解決

36B>117

31M>930>1
轉折！

117之後轉19

原來唔得 117頭班車七點

太子/旺角 去大學站

利申：蠶蟲師爺
36M 葵芳轉 930 灣仔轉 1

81 轉 72

87D 富安花園轉289K

要去跑馬地（上）嘅話，312 948A 1

講真呢兩架巴士仲快過黨鐵多多聲

屌用Moovit自己搵啦

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

117呢條神線嚟㗎
你需要佢嗰陣唔會出現
你唔需要佢嗰陣都唔會出現
朝早7點頭車 夜晚9點幾尾車
禮拜日仲癲朝11晚6

咁不如搭埋入馬鞍山市中心轉87K，密過289K好多

觀塘法院 創紀之城 不是在觀塘道？

又得 87K地鐵班次

我知呀 太早啦 我份工唔洗咁早番到
我一早已經搵過哂呢啲

買架單車啦

奧海城去寶琳

有無得唔轉車

無辦法，罷搭都係有代價

同我一木水

無！

16>98A

行去旺角道分站（近大埔紅巴站）上98C

2A>962X/961/960

不過要留意跑馬地上其實有兩個總站
一個係大坑道，即係19號個總站，不過嗰個其實搭6號都到
另一個係箕璉坊，即係1號個總站

E31/32 轉 R8 加埋16.8
要罷搭鐵係要d代價

我assume你係講緊西九龍HKCC，72X柏景灣總站行過去好遠咩?

大埔 屯門

98C 旺角站落車行20分鐘入去

各位手足，唔好忘記有車資補貼，非常時期早d起身。

你個鰂魚涌近唔近太古城？
近嘅話可以去怡和轉720
如果唔係嘅話可以諗下去金鐘轉722

73x城隧轉263

HHB嘅話 271轉87D 轉乘補$2.2

放工都係塞一塞九龍城迴旋處同太子道西姐
好過搭黨鐵企全程

九巴轉乘係咪第二程唔洗錢？琴日試搭小巴專巴士 差唔多二十蚊好貴

寶琳去太古
睇過好似要小西灣轉車？係未要個尻幾鐘

太古坊
唔近唔遠囉

紅磡campus
271>8A

通常返工都過晒繁忙時間應該可以一試

16轉98A 第二程收$1.9
總數 $8.7

行去花園街街市搭98C

16.8諗得過
但係青馬點樣過對面，上次on99係出市區嗰邊等搞咗好耐

98A
轉乘公廁
第二程減收$4.2

i.e. $6.8+$6.1-4.2=$6.8+1.9=$8.7

落車向後行有隧道

694>2
西灣河轉

亦可考慮75X轉5C/11K/15/21

綠van 70A出太子旺角轉九巴98C
或者可以綠van 70A去到鑽石山轉機巴A29

葵芳->香港仔

930>70

多謝選搭ShittyFlyer通勤服務

無耐之前仲有小巴去架 但今個月頭執柒咗
但傍晚回程仲有人做

去到鑽石山咁不如轉91M

722 > 960/961/962X

694西灣河轉電車/行

W2+904
215x+904
601+5B

大埔去坑口

屯門 天水圍

74X>98A

葵盛去又一城

藍田 去 又一城 唔該

青馬落車轉左，有條行人隧道過對面

大埔小巴28K去沙田轉798
75x老隧口轉798

720／720A就落公路之後第一個站係太古城中心
722就可以喺電車路落車
你可以google map 下自己office同巴士站距離

介唔介意三劍客

巴打

支持罷搭黨鐵

68A>K73🙈

263 城隧 73X

37去深水埗轉702

朝早咪263C一程過lol

16號轉22

K73係黨鐵巴 不了

有車手足車埋其他同路人？

一日得兩班車（一早一夜），所以要注意時間

青衣去將軍澳
麻煩曬

一齊call gogovan有冇得諗？

42C轉98A/296A

107 新蒲崗 796x （8:10 後先有）

其實可以去黃大仙轉290
起碼可以skip咗觀塘道

屯門青山公路沿線搭53，天水圍西鐵站落再轉其他返天水圍嘅九巴線

42c去觀塘九龍灣轉296c

富山邨去IFC

大埔去嶺大？

秀茂坪去QEH
朝早紅隧塞到喊

5 轉天星會唔會太慢

住開西貢，唁靠黨鐵

寶林, 坑口轉98A
PornCorn果邊轉296A

95？

116 紅隧口轉車 101/104/301

會

W3轉261

13X佑寧堂落車

彩雲到柴灣

606 / 606轉694

將軍澳去香港大學

邊到搭72？

鑽石山站

太子始創—》慈雲山協和

213X 8am前好難上車

拋磚引玉
116去紅隧口轉104
5號去TST轉天星

13X 都經紅隧死亡交叉

行返落旺角站 3C 德愛落
再唔係就紅Van

98D / 296D > 佐敦 > 970/X

唔好意思係彩雲到杏花邨

想十蚊左右freshgrad 窮撚轉車好貴

但95兜九龍城, MK, 唔快得去邊

同埋塞到喊
有諗過13X, 213X, 93K

樓上巴打講觀塘轉W2 好似最快

63X/68A>276P

如果係大埔中心嗰邊就73X轉263轉67M/X算啦

荃灣返ou有冇巴絲教下路
我淨係識搭巴士去旺角站行上去
夏天好辛苦

牛頭角去又一城

朝早 606A > 西灣河 > 85
杏花邨無乜巴士

朗屏去紅磡

志蓮淨苑搭 302 啱唔啱時間

213X唔好諗, 自開學起連6點幾果幾班未到寶達已經打爆

606 > 85/8

剩停廣福邨，如果方便73B轉261

268B
其他時間 68M 269B

旺角上18或紅van

你都得架關鍵係有乜事要跑呀

元朗去tst除268b外，點去？

早晚兩繁可以搭268B
其他時間就 269B 大欖隧道轉車

朝早繁忙時間有三班268B
0730 0750 0810 朗屏站巴士總站開
其他時間68M>269B

68M>269B

一定過硬
黨鐵都過10蚊啦

Thx

其實日日落藍田都塞出喊

如果係近佐敦嗰邊，可以考慮268X嘅

1A/13D/16九龍城轉2/2A/25M小巴或太子旺角轉203C
回程可以E22

30X/234X/238X 深水埗欽州街落車 >41/45/E21A

兆康去杏花邨orz
幫朋友問

沙田去上水呢？

一早就應該咁做啦，跳閘既屎橋唔知邊個諗出黎，又花式跳，又拍完先跳，又咩組合技，on99 咁
罷搭就最正路囉屌

天水圍去元朗

死症嚟 開學之後逢7:25一定開始塞車

虎地960P/兆康站960S(非繁67M/67X屯轉轉960/961)
灣仔轉8

w3

返放工時間可以搭紅van

276/276P

如果你個fd有驚人嘅意志，過人嘅毅力嘅話，可以咁搭
67M/X 到轉車站> 960／961 到怡和> 788 到翠灣邨> 8/85

調景嶺去灣仔呢

旺角街坊威記職員表示
281A快過黨鐵

大埔去紅磡？ 唔坐黨鐵真係有難度

小心比人屌你逃避狗鐵

694/798>690

75X->85X

有難度你咪跳閘囉 各有各做姐

75X>5C

屯門碼頭去元朗屏山

其實有樣野叫citymapper

黨鐵8.x 好似
睇黎我搭98s 都ok

有月票/唔理價錢嘅話可以考慮埋968西隧口轉280X

屯門去朗屏
黨鐵20分鐘

天水圍銀座去荃新天地

又要唔比錢，又要用佢服務，無d 骨氣，成班大種乞衣咁

970落埋佐敦唔夠快，又貴
904出大角咀上公路，山道落車行黨鐵站隧道上山都舒服

你坐69M算啦
行多兩步身體健康啲

幫推

265M

根本巴士都唔慢

港外線碼頭去北角/將軍澳

呢個難搞
回程可以53轉962X

聽過巴迷前輩講以前熱狗飛屯公好癲

巴打 可以教埋係邊到落？thx

因為好多人都忽略咗行去黨鐵站所需要既時間，造成錯覺

西灣河去香港站

905咪一程過囉

720

龍門居坐41小巴 >68A

唔塞車嘅話

庇利街/鶴園街/德民街/紅磡碼頭

唔記得咗佢嘅存在

去將軍澳可以天星轉98D/296D/796P

搭幾耐左右？thx 巴打

720/720A 極速

南昌去荃灣?

大佬山隧道轉車站
75X過完隧道要兜九龍城

唔好話以前
試過坐巴士中環怡和上車
14分鐘後喺筲箕灣總站落車
不過係朝早7點

坐得89不如轉2F 3C 啦
去程轉第二程補$1.8
回程直頭補$0.1咋

一落天星嗰個巴士站？

702>30X/234X/238X

唔係，要行
你去將軍澳邊度?

296D/796P 要行去廣東道

請問9點紅隧係唔係仲塞緊？

呢個值得試，我去好多東南亞國家都有Uber shared ride。

唔知灣仔朝早有幾塞
半個鐘ok掛

彌敦道近海防道

98D 要經行人隧道行返出彌敦道或者尖東站

寶盈嗰頭

行去新世界中心

而家放工要用多一個鐘先返到屋企，寧願喺車訓都唔搭黨鐵

突發！！！應急天日全港悼念911 瓦解對家抹黑手段

幫幫手share

記錯 796p都要行出彌敦道

謝！

第一城去hku

796P

Why not more?

大埔去土瓜灣

可以用citymapper砌路線

最主要係怕塞車姐
多得啲自私友亂渣車

尖東站/海防道796P播道書院落

上水 美乎

大隧轉補差價㗎咋
唔洗畀兩程錢

我屯門 前星期5日塞2日

982X (朝早) > 西隧 > 970 / 970X / 973

796P係最近但只限朝早往尖沙咀/夜晚往將軍澳，其餘時間要搭296D尚德行過去
296D 行去廣東道新港中心，796P行去尖東站Victoria Dockside，兩條線都可以去彌敦道海防道站

88R 金鐘轉23/40

試過下晝兩三點搭110 筲箕灣去佐敦 上埋耀東
先用左4 5個字 之後都冇試過咁快

75X轉85X

279X>68X

喺大老山隧道轉

會無位坐

奧運去中大

天水圍北去將軍澳

287X>72A

88R轉23

忍下啦
搭鐵唔通又有位坐咩

寶琳去旺角東
黨鐵~ 45分鐘

利申：已知有93k巴士，但坐成95分鐘，我坐到腰都痛好辛苦

感激巴絲

係 我都無考慮98A 因為佢兜去秀茂坪 16又係兜嘅
唔該哂咁多位巴打

265M轉290

收到 唔該晒！

朝早69C轉98A/296A/290系列
69C服務時間以外就265M/269M轉268C/269C再轉98A/296A/290系列

98C

屯門去調景嶺

同上，2014年雨革時買架單車踩返工，重快過搭巴士同地鐵。

我係放工之後睇中醫

258D/259D轉290

98C 太平道落車

去大欖隧道轉269C 再轉296A 98A depends on 你去將軍澳邊度

有八達通轉乘優惠

98C / 98S

37去旺角轉任何一架去到尖沙咀嘅車

寶林新都城去理工西九龍校園（海庭道）

咁冇啦
44M轉41A

61X/62X/258D/259D>290/A/X

但馬鞍山市中心咩站落？

37>6
以前保鐵政策新界區巴士唔去得尖沙咀, 所以搞到咁

唔該，我睇下幾時過到去先

98A 創紀之城>16 柏景灣落車

唔該哂我最愛嘅尖沙咀，而家要轉車

葵興去旺角東
暫時搭緊37旺角狗屋行去

天水圍去港大？

98C咪得

寶琳去九龍塘

98A 16
98D 12
98C 20

105 Minibus + 22 Citybus

967/969->970/X
或喺港島轉4/7

694 + 2X

796X > 九龍城 > 107 / 116

105
之後行
快到仆街，半個鐘內新都城去到學校

694 喺東隧轉其他巴士

936轉1

呢架要搭幾耐㗎？Thanks!

91m, 彩虹站轉10, 六個八, 75分鐘起跳
93k, 浙江街遊樂場過對面鴻福街轉2e, 十四蚊, 唔知快慢

5/5P/5x 去尖沙咀天星碼頭 再坐船

唔建議轉條30分鐘一班嘅線，難預時間

唔好意思講漏左
寶琳站新都城個邊
98c好似要入寶林邨？

多謝你地！！

做唔到七點九到達跑馬地

跳閘跳閘跳閘

sor
694 > 東隧 > 673

新都城個邊呢？我望過冇車站係附近

佢係去西九龍校園唔係紅磡灣

行寶林外圍
要去欣明苑搭

支持你，一段時間後身體重會好左，好過特登去健身。

聯和墟去紅隧?

行出去寶琳北路有個站叫欣明苑

98C要上山，朝早搭98S

感激！聽日試

都係33A/37行過去

36b轉117

感激！

美孚去樂富

都做唔到七點九到達跑馬地

原本搭狗鐵由shitty返樂富，依家日日行路返，人都健康D(希望有用)

40 天馬苑落車

坑口去鰂魚涌

頭先用九巴app睇左
屌你正啊喂98S新都城附近有站
仲要唔使行條垃圾山路
多謝巴打！

將軍澳四個地鐵站唔計寶林搭巴士都幾難

277X轉21/113

自己exp下睇下有無位坐，幾快到啦
唔係住個頭好難答到個UX係點

東涌太古

36B>102>8X/19

40

大埔去poly

98A轉606/606A

271轉87D

元朗去土瓜灣

6→興華街行過少少昌華街2b

油塘去暴大來回

而家搭到亞公角行返去 濕到好似跌咗落城門河咁

東涌北搭E11S，富東搭E11過海
中環轉720

行啦你…
嗰段路仔…

E11系列轉720/720P

感激🙇

仲有尚德邨
黨鐵基本上霸權黎，如果過港島至少蝕20分鐘以上

thankyou

上水返poly呀!!!

14 89D 87K

936近唔近你往嗰頭？如果近嘅話不妨試吓936

6:15出門

幫同事問：
藍田去鰂魚涌

268X去旺角轉27M/28M小巴 或者 6C/6F巴士

北角沙田搭鐵先fail

銅鑼灣<>大埔火車站附近
收工有紅van不過我放5點佢開6點

轉3m都係$0.1

大把人搭姐係大把人都揸開車啦

好快手 謝謝巴打

290>2F/3C

619過完隧道落
電車或者行

可以試下W3去到佐敦轉26小巴

收工去維園搭307
唔知大埔墟行去火車站遠唔遠，本身火車站個頭都無乜巴士

問題係117頭班7點先開出

214鑽石山站74a
赤泥坪

我睇地圖覺得你點都會城門河
利申：離地

36B>102>8X/19點睇?

如果平田就603轉613
碧雲道就直接613

咁不如36M>930>1/6 視乎跑馬地邊個位

同意，香港人加油，推到多人Shared ride。

36M>930>1
應該趕得切7:45到

已經兩個月無坐鐵
佐敦返銅鑼灣
都係行去尖沙咀坐船

咁惟有36b > 112 > 1

75x->85x 大老山轉

36B轉102/112去到灣仔銅鑼灣轉叮叮入去

樂富去荔景

轉3M 唔順路
要專登兜到去彩虹

我就係由2014年雨革開始踩單車，係近年要送仔女返學先搭返巴士。

2f

屯門兆康去尖東

40去美孚
轉小巴/巴士返荔景

67M/X上轉車站
轉260X

67系/68A轉260X

好

通常搭幾耐？

永光40 290A荔景邨
天馬38 42C 華員

Thxx

其實建議大家可以考慮買九巴月票，每日任坐10程，一個月$780

日日會坐巴士其實幾抵

2b→長沙灣徑46

65分？正常應該？我唔肯定

仆左響到都未到

好，我早d出門口

寶琳入黃竹坑

龍翔道永光書院上290A荔景邨落

唔記得利申離地添sorry

坑口去浸會大學

大學站點出翻去旺角，元朗，銅鑼灣

兆康去又一城

海怡半島去西灣河pls
99搭好耐-.-

690轉38/42/72/77/99

690P轉70

99X

翻8點呀ching 99x開8點T^T

銅鑼灣嘅話大埔公路有上水-灣仔紅van
旺角可以埔公上72去到九龍轉81
元朗應該都係72去大埔轉64K/紅van

277x去到大老山過返對面轉80x

592-2X

btw表情撚

98C彩頤轉11D🙂

各位巴絲
朝早仲有咩車可以由慈雲山去杏花邨
試過116轉8號
唔該唔該

87K/289K轉680
87K/289K轉87D
87K/289K轉40X/43X轉269D
上路
72A/74A轉170
72A/74A/72轉81
72A/74A/72轉269D

268b / 搭去大欖轉269b

對唔住 睇錯左
一見到理工以為喺嗰邊
巴打記得唔好聽我噏上錯105

鴨脷洲去粉嶺
673 要10點半先有

302A轉85

302A > 西灣河 > 85

171>270A

171轉270A

290去到沙田坳道轉2F

嗚好撚遠呀個站
不過為咗boycott 黨鐵我都會照去嘅
巴打你係唔係撘呢架？平時呢條路塞唔塞車？
想預返時間聽日返工

171P>270A/B

電車轉170

青衣美景去杏花邨🤔

最快680大老山轉車，沙田大圍乜都到

67x 去深水埗轉702

Cwb sogo 去沙田市中心 170坐到天光

42A>118P

天水圍 ->暴大 山頂山腳冇所謂

大窩口去調景嶺
試過930 坐左2個鐘

天水圍/元朗去尖沙咀

948/948X轉8

690/P轉72/77果堆車

粉嶺去新城市

269D>72/72A

屌打錯 係290

268B 269B

近鵝頸橋有182

681大老山轉88X，
89X較慢，但班次密d
轉798比較貴

268B/269B

有冇其他，268b 得早上， 同埋兩部都成三十分鐘一班

可以試112去到眾坊街行去九龍中央郵局轉280x

273D->上水轉W3

Come on

置富返九龍塘/石硤尾

970X轉702

有冇快小小嘅路線

W3平日朝早06:15 - 08:05經嘉盛苑同蓬瀛仙館
睇你就唔就

38轉182到九龍塘

268X出到佐敦行過去 或者轉1/1A/2/6嗰堆去到尖沙咀嘅巴士

最快969/968西隧口轉280X

Shitty u 去藍田黨鐵站

慈雲山去PP

未搭過 知唔知要搭幾耐

2F轉38/42C

聯和墟去白石角呢

50分鐘左右

估計要60至75分鐘

調景嶺去觀塘APM附近
唔該曬
見到有好多巴絲都問調景嶺

行番去尚德搭296A

296D

南區撚日日搭巴士落北角轉船返觀塘

海聯廣場上277X 大老山隧道轉272S 科學園落 70分鐘左右

可以坐671

Hall area 搭E22
返city就... 唔知

277X去到大老山過對面轉返272S到科學園

272S
9:30尾車

沙田去教大

W3去到廣福邨再去大埔墟站轉74K

好遠啊
要行20分鐘先去到尚德驚趕唔切

277X 大老山收費站過對面搭74D
如果你住天賦海灣 大埔有村巴

巴士72/72A/73A/W3 或者 小巴28K
入大埔轉74K

W3->廣福邨轉26小巴
73A->廣福邨轉26小巴/寶鄉橋轉74K

但調景嶺真係好似冇其他巴士到APM

72/72A/73A 呢3架都可以

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

屯門安定去水邊圍

調景嶺除咗黨鐵之外，冇乜巴士去其他地方

大窩口翻又一城

輕鐵唔拍卡話咁易

完全同意
以前住大西北就過海巴士。
而家住港島就無搭過黨鐵咁滯。
黨鐵淨係用嚟做landmark 等人、交收。

信德轉包有位坐

大圍去旺角東嗰頭？平時黨鐵太方便

Ac1行上hall都唔算好耐

你7點3上967
唔會塞之餘
車程快過爛鐵

買埋九巴月票就可以瘋狂搭唔洗心痛

有嗰架都俾黨鐵搞到得返清晨/深夜服務
真係得行去尚德搭296A

教我黃埔到大圍

唔撚想搭黨鐵啊頂

以前有開全日嘅796S 但係2015年開始cut剩深夜同清晨

85X去大老山轉88

以前有796S 依家無左

行去尚德要20分鐘，驚趕唔切

好心啦,明明好多時可以坐巴士去,但係一堆港豬寧願左轉右轉

2/2A綠van去九龍城轉85巴士
6C/6F巴士去旺角轉81巴士

以前試過無聊搭796S出觀塘
真係好爽同包車冇分別

好想喊

上水可以點去火炭

87B 弼街落車行過去
但預咗一定會比黨鐵慢好多

另一方法係81C 何文田落車行過去

68A->荃灣轉48X/49X有轉乘優惠
新城市轉28K小巴

大埔去理工

87k -> 85x?

68A + 步行

以前住hall 來回機場一定係搭E22 第一個站就係hall area 快靚正

仲有冇其他選擇

美林搭81彌敦道行過去應該會近D

唔怕藍底小巴佬
紅van 都得

天水圍去青衣城

273A/D落華明轉73A

或者W3去沙田站落樓下總站轉80M/81K/85/280X

天水圍去bu
搭269c要行，可以行不過盡量唔好

搭上大欖轉68E/279X

黃大仙轉巴士

唔怕煩咪黃大仙落車過對面轉2F/3C

天水圍去屯門
除53外？

唔記得咗屯門市中心個邊有個站 唔該曬巴打

去尖沙咀狗屋搭271

290X到葵涌光輝圍/大窩口/荃灣眾安街轉67M

任何一架去到大欖隧道嘅巴士 轉279X

上水去黃大仙

屯門去九龍塘可以點？

屯門去柴灣

我近海濱o個頭搭船最好,時間又準

屯門去康城

樓上有手足提醒 53都可以 仲去埋大馬路
68A淨係到朗屏

960/961/962X 中環轉780/788

深水埗去九龍灣

粉嶺去紅磡

以前有796S,現家cut 到得返4班

深水埗出中環 唔要914呢？

61x/ 62x/259d/258d
黃大仙轉巴士

277E 大老山轉75X/82X/84M/85M

104？

2A/6D

Thank you 巴打
搵日返晏啲試下 朝早塞到嘔

多謝巴絲們建議

2A 2X 6D 296C

277P 朝早限定
其他時間 277E轉85M

277X->85X

277E > 大老山 > 82X/84M/85M

62X/258D/259D
黃大仙轉290X

任何一架出港島嘅車（9XX嗰啲） 到中環/金鐘轉788/789

62x 258d 259d 去到觀塘再轉

多謝

返工嗰程先緊要

沙田入杏花村

788 啦
789慢好多
漁灣邨以西788 唔到
搭780

2A/6D 淘大花園落車
296C 九龍灣站落都得

得深夜 凌晨先有，好sad

277X 大老山轉85X

大學去大埔墟
太和去粉嶺
旺角東去紅磡

黃大仙下邨去石峽尾站（想去蔬菜統籌處附近）

170/182 灣仔或銅鑼灣轉新巴8

682轉8

將軍澳尚德去港大
感激

6D到淘大

早少少起身坐237A直達尖沙咀
可以慢慢食個早餐先😎
否則33A/36A/37/38A->234X

觀塘冇車返康城，要喺黃大仙轉290X 不過好疏車

682>85(假設你第一城）
或者170/182去到銅鑼灣轉新巴8號都得

296D轉970/970X

935出中環轉720？

沙田去旺角
我就行去大圍坐到九龍塘，之後九龍塘行去旺角
行下當減肥

81

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

多謝巴打

1 上 埔公路坐72/72A/73A巴士 / 28K小巴
2 73/73A去華明，轉70K/273A入粉嶺各區
3 弼街有紅van去黃埔新邨

唔經我住嗰邊

會唔會好耐？我住沙田圍

296D 佐敦行去轉970/970X
唔塞車既話仲快過搭地鐵 兩程車計埋幾個站就到

我check google map見開車就15分鐘。
黨鐵就43-55分鐘。
巴打有冇諗過踩單車，雨天就搭的士、Uber？

上路72/72A
73/73A
旺角道41/45（落車要行），窩打老道7B，彌敦道30X

M線出荃灣轉290X

朝早要搭720P
太古坊就722

長沙灣去銅鑼灣
利申搭左幾日巴用成2個鐘過紅隧

大學去大埔墟
一係綠卡，一係暴大出返大埔公路搭任何一架往大埔方向巴士

太和去粉嶺
73/73A/73B

旺角東去紅磡
紅van71號 / 行出彌敦道搭6C/6F/30X

692P?

放工603轉694

296D出佐敦轉970

182轉8號 通常都係塞紅隧
假日可以試下應該無咁塞

放工可電車去鰂魚涌轉969C

住尚德肯定全將軍澳數一數二幸福
少數罷搭到黨鐵既地方，至少有快d既巴士出九龍

如果10:15前可以坐682B過海
去到筲箕灣轉8/85

692P上年取消左

得102

聽日試下先
日日番工都0900 唔想咁早起身呀尸月

回程可以936不過貴得嚟唔係特別快

屯門龍鼓灘去柴灣杏花村

咁冇
巴士太慢

富康lm

小西灣去九龍灣
HOW?

606 撚慢
8x>671 （班次好疏

行去葵涌交匯處搭a20/其他巴士線到美孚轉紅土van?

936去長沙灣都要一粒鐘

K52 -> 962x -> 8

98D係佐敦轉970/970X

繁忙時間有606X

8X/19落北角轉608

嘩呢個極品
K52屯門碼頭轉962X，灣仔轉8號
K52係黨鐵巴士黎，不過唔坐佢又出唔到去

或者灣荃紅小，可以泓景臺落車

914X 啱唔啱?

屌自膠
咪又係296D轉970/X

45/46深水埗轉970/970X

天水圍去何文田

K52冇得走
去到屯門碼頭轉962X
怡和大廈落車轉780
柴灣斜第一個站落車轉8，或者行多2步轉85

269B去尖沙咀轉8號van

樂華去商台

上水入烏溪沙

962X 中環轉 788 出東廊後第一個站落車行過去
唔塞車一定快過地鐵

110落佐敦轉46

朝早有274不過應該太早
其餘時間W3轉85K/86K

969/967西隧口轉8號

任何經美孚嘅X線，轉41/45/E21A

Megabox果頭694東隧轉608

觀塘道果邊晌藍田站等14,14B,15

深水埗去坑口

102 > 45/46

2A怡安閣>九龍維景酒店轉208

98c

唔係個頭 要行好遠

58X/59X/67X 旺角道轉18/41/45

962系列轉8號

搭82X去鰂魚涌過馬路轉608
夾好時間 全程最快半個鐘左右就到

梨木樹去銅鑼灣。。。

58/59/60/66/67X 美孚轉41/45/E21A

任何車到轉車站 -> 60X/63X，深水埗轉41/45或 油麻地轉8

真係慢到爆炸 比平時提早45分鐘出門口都係遲

唔該曬！聽朝試下先

260X 尖咀，紅磡落車轉8都得

265B 269C 269M 或者其他直上大欖嘅
喺大欖轉一次269D
不過預冇位坐

試過行一次 行到絕望

大圍去粉嶺(聯和墟果邊)

Sorry 啱啱先睇到係烏溪沙，咁麻煩啲，86K入到馬鞍山再轉40X 89D 99

大埔去紅磡.....75X?

科大去polyu呢

不過星期六日紅日冇車

88 chg 277d

91M/91彩虹轉26

796X土瓜灣轉111/101

88 大老山過對面搭277X

91m chg 5

74X/75X 大老山 -> 85X

904 chg 969?
102

74/5X 大老山轉85X

落寶琳轉98D 或者落彩虹轉26

118 chg 101?

小巴11/九巴91M轉98D

灣仔去葵芳呢

88大老山 過對面轉277E

平：91M 彩雲 ->21
快：小巴 采頤 -> 5

聯和墟係277X

的士要過百

灣仔電腦城門口都有紅van

930?

係咁打錯

2B/2F both ok

是但la, 總之係咁搭

唔介意錢想快嘅
18P+930+小巴91A/407

始終46呢啲西線真係會搭到嘔泡

如果天馬苑嗰邊 龍翔道可以搭40/214

香港仔去葵芳呢？

一個星期坐足5日來回嘅話就買月票啦

694 去到東隧再轉入九龍灣巴士

970X轉930

K52黨巴

214

馬鞍山去HKU

估唔到傾到百幾頁

唔係係麗閣咩？
石硤尾就2b or 2f

970X/973 西隧口轉930 一個站落車
快過地鐵，貴地鐵幾蚊

681轉小巴

81 81c 87d
so many

坐任何車落金鐘搭681

搵下附近啲平酒店好過
有老婆仔女嘅話就當我冇講過

681轉23/40/40M
繁忙時間981P/980X轉970/970X

694 東隧轉 606/608

癲啲嘅話 118 紅隧行過隔離poly轉215X

681＋30X
或者680＋23/37A

680 轉23 40果d
87D 81c >mk red van 算la

坑口去灣仔呢

龍鼓灘 有kmb 咩？？？

馬鞍山出金鐘681係無敵
金鐘大把巴士上港大啦

681轉23
87D/81C/281X (視乎馬鞍山邊個位)轉970/970X

行去寶康690
或者694上東隧轉307/603

第日將隧轉車站起好會好啲

因為好多人近年都依賴左黨鐵，路面交通真係唔係甘熟

油塘 去 鴨脷洲

所以要用呢個契機去扭轉

呢個真係冇辦法 買架單車囉

甘你老母

冇辦法 龍鼓灘一帶得K52 唯一公共交通

東隧搭671

東隧口671
唔等得就603去舊灣仔警署
過對面入境等半粒一班嘅590
或者行返入修頓轉90/97

less evil 算，無得揀

近排望落d巴士都好似多左好多人搭 頂哂閘咁

因為我有少少路痴 之前喺九巴app直接search 呢兩個地方無嘢出 但又唔知有咩附近嘅站
thx巴打

其實現家呢幾年好多巴士迷入哂巴士公司做，已經諗左好多特快線出來

尖沙咀如果係九龍站果邊唔怕貴就930
彌敦道就33A長沙灣道轉234X

6號轉30 45 46會唔會好啲？

會唔會只係開咗學有關

98c啦傻仔

天水圍去調景嶺

269D新城市轉28K小巴

沙田圍去九龍塘

坑口去教大呢有無最平車費嘅路線 學生哥無乜錢

269D沙田轉798

香港人真係太倚賴黨鐵 好多人連公司/屋企附近有咩車都唔知 明明巴士好多時更快更平更直接

269C + 290系
黃大仙轉

出旺角轉796C

85A金城道落車行

感激不盡

269C轉290/290A

269C>E22A(快）
269C>290/A/X(平）

69x/265b -> 796c

定269c 黃大仙轉259d /62x 順d?

我係巴士出太子轉鐵，起碼短左

加油💪🏻支持你地 齊上齊落

81C 85A 86C

去九龍東轉好D

702係小巴？總站係又一城？ btw Thx巴打

轉702

大圍去中環

現家有埋ETA真係好方便，
雖然九巴個個好撚垃圾

182

1. 新巴
2. yes

290 沙田坳道轉 2F/3C

繁忙時間考慮982X/985

去博康/麗豪搭81C/85A/86C

繁忙時間就坐982X/985/985A/985B啦

182？

98A 轉 74X 轉 74K

等得就等53

91M 轉 74X 轉 74K
第三程用第二張八達通拍 合共 -$4

287X去到柯士甸行去廢鐵站轉W1
五個站就到 兩程計埋先係16蚊
唔好搭紅隧車

N969

btw 如果係搭九巴嘅 大家可以買月票
尤其係啲要轉兩次嘅路程
我就是成功的例子

估唔到呢個POST由下午傾到而家

68a -> 269d/b1 好過

巴膠圍爐區

大角咀去科學園

不妨計計數
一日搭夠26蚊就回本
每兩個月就月頭一張月尾一張 奶盡啲補貼

點都平唔過學生半價

政府狗招得黨鐵有學生優惠，由細坐到大，到大個唔識搭巴士，唯有繼續坐黨鐵

屯門去天水圍真係冇得搞 我又唔係住屯市

好撚貴

98A轉74X有轉乘優惠已經幫到少少

太早
平時係火車去到紅磡轉隧巴

91M 彩虹 -> 74X 寶鄉橋 -> 74K

934A頭班0730，通常0820-0825到中環
788唔駛20分鐘到柴灣
應該趕到🖐🏻

秀茂坪去杏花邨

thanks all
以前有82m搭 方便好多

天北一係行
一係就被姦

將軍澳去西九政府合署 唔搭黨鐵去油麻地有咩選擇？
去觀塘轉車係咪唯一可取

玩埋citibank加政府交津 $5xx攞嚟遊車河都抵

287X>280X>小巴27

613轉85

唔搭鐵

796C

小巴落觀塘道轉606X 柴灣道轉85/小巴

濕地公園 去 兆康

天水圍去元朗/朗屏
元朗去屯門
天水圍去屯門

18X北角轉船去紅磡碼頭
船半個鐘一班，要夾下時間

或296C

杏花邨如果目的地係 ive 嘅話
可以 606X 漁灣落行入去

元朗去天水圍有B1同269D

將軍澳市中心 去 中環

287X+280X
新城市經黨鐵站行去搭27小巴
雖然280X早繁真係疏
見到時間唔對路就落到大圍轉80K落沙市

仆街，當年輕鐵專區搞到大西北圍內焗坐黨鐵咁濟

58/59/60/66/67X 深水埗九江街轉 702
或者
旺角先達轉 3C 行返過去

thanks 但...如果係寶琳呢？

可以試下276B落馬洲轉44B小巴

1/5B/10 去上環轉 115 算啦

1. 77 分段收費
2. 紅頂
3. 53

出元朗轉68A好過

5X+船+8P

俾你發現咗tim

仲推緊極品53

柒咗，796C係去長沙灣嗰個...
油麻地嗰個要搭98D轉2E

不如67m 轉265m

98A->74X->74K 再喺學校拍兩蚊機 = $14.9

如果真係覺貴 黨鐵用綠卡啦

元朗去青衣IVE 1個鐘

796X紅磡下路轉115
唔想等就世運轉101

41A旺角站落，行去先達轉3C

搭通哂屯元天

直接98D佐敦落行過去啦

68m 轉68e/279x?

93K，彌敦道行過去

唯一選擇

確實地點係屯門醫院
係咪call白車最快

68E+249M

認真，踩單車。
或者摺車（A-bike, STRiDA)上巴士。
大條道理帶埋頭盔眼罩喺身。

九龍城轉20唔駛行

天水圍去炮台山黨鐵站

青華苑行過去都幾遠下

967/969 -> 10

68X 美孚轉 42A

你咁，個個暴露哂自己住邊

去大欖轉69M 葵芳再轉綠van會唔會快啲？

返工/返學時間最快3X/3C佐敦轉970/970X

石硤尾去紅磡

去窮福上63X 68A
紅橋行過去

2E

無計，除非又用53

粉嶺出黃大仙

btw 繁忙時間可以967x/969x -> 18p
任何時間回程都可以18p -> 967/969

ok喎！我以為西九同98d既站都隔好遠 原來只係10分鐘路

277X 大老山轉75X/82X/84M/85M

2E紅磡街市落

洪水橋去流浮山

我記得唔駛

967 969系
如果係967X 969X就入境轉18P
如果時間唔啱就金鐘轉2號

10號皇后大道東黑洞嚟

287X->280X->27小巴

694去東隧口轉

969嘅話喺邊個站落車？

35X/35A旺角/油麻地轉6C/6F/30X
如果紅磡站/poly 就坐到尖沙咀東總站落

長期夠多人搭巴士，巴士自然會加密班次。

日出康城去九龍塘又一城

沙田去黃埔？

流浮山幾時通咗鐵

入境處2號同18P都有 同一個站 上是旦一架都得

金鐘啦

記得轉2號
10號你當後備算

85X

796X -> 22

黨鐵巴士K65?

力寶中心,行去金鐘站轉車

796X+22
22係疏車 但勝在直接

仲有綠van既

85A/B/X

邊個位先
有老隧線就老隧轉85X

買定張綠卡，盡量早起搭巴士
真係遲先拍綠卡

89X 大隧 -> 85X

46x城隧轉

感謝巴打

多謝答我嘅巴打

268c 畢架山花園行落去，沿路有大學生睇

269C/69C黃大仙轉290X

如果係沙市個邊緊係搭88轉85X

屌你297都唔識？

長沙灣轉2B都得，城大同城大宿舍之間落車，但真心慢同疏

問題唔知沙田邊度

頭先有巴打答左我！thx

290X光輝圍/荃灣轉67M

落深水埗轉702啦
班次密一大截

沙市

巴打thx

希望你湊夠人，巴絲打夾返、補貼少少油錢。
咁就真shared ride長做長有。
其實成個東南亞都係咁。

不如整個google sheet整合下巴絲問過嘅路線俾其他人參考下

咁88啦
走咗車先再諗89X，兩架車係大隧轉85X

連登uber上線了

98D

金雞紅van堅快

同埋大家唔好用 google map
用 citymapper

722中環轉930

重有好多新界東出尖沙咀既巴士
281a/87d

輕鐵朝早最煩就係好多學生
Btw多謝手足

青衣(山下)去奧運

寶琳去奧運

203c 麥花臣落行多6-7分鐘到

加埋起碼要個半鐘

介唔介意行上少少搭 E21
$6

my bro red van > red van

98C轉16

屌我真係on9仔 冇諗過有轉車站轉259D搭法

銅鑼灣去城大cmc 則仁中心個頭
會搭170係映月台落但朝早未訓醒行歌和老街條斜路好攰
想問下有無其他路線去到

跳啦

有冇師兄知點樣check轉車優惠果d

112去深水埗轉2B/2F

隧巴一程10蚊
去程搭唔抵

金雞紅van幫到你

46x.上城隧轉車

93a 轉13d?

多謝咁多位手足教路
聽日即試

展貿啟德隧道口對出
215x

買九巴月票，
10轉任搭

九巴有個網會list晒

或者上香港巴士大典每個路線都有資料

16去九龍城轉796C/X

273A->73A

28K小巴

有條線叫做 2E， 5 蚊雞啫，不過好睇佢去紅磡邊度

102 112 ssp 轉86c 2f 2b

702岩岩搭完 有d耐

20 -> 796C/X

不過就要行返去市中心

小熊 app or 巴士wiki

或者搭城巴20號轉都得

同一個站可以搭W2去西九站再行去九龍站

98A寶達轉613

20 舊機場 -> 796C

太子去荔景
真係諗唔到快過黨鐵既方法

已經做緊 狗鐵點都快啲 但不了

大圍去炮台山

老實，天氣熱，搭巴士啲冷氣仲涼過搭黨鐵
但如果黨鐵個時間係快好多同直接嘅，朝早撘返工我覺得可以理解嘅
但放工就真係唔應該搭

巴士wiki 好好多，小熊 app 唔夠 update 加上列唔晒啲嘢都係 refer 返巴士 wiki

或者幫親紅van

10號巴士站係咪比較近地鐵站？

但將軍澳搭798去梁潔華要半個鐘

42

45/46

但2B要行，半個鐘一班

45/46已經最直接

45/46叫兩飛，不過即刻有車都慢過鐵

元朗去屯門
根本大西北的配套俾黨鐵罷左

170/182去紅隧口轉102/106

藍田去科大
科大去藍田

放工我無所謂，返工真係

170/182 change 108?

如何解決將軍澳隧道塞車問題？

等車要一個鐘

我都想 又可以俾大家同路人一齊放鬆吓

You can use this link to check the best route

駕駛人士問下有冇同路人要搭順風車啦。

去銅鑼灣既話 經石公條樓梯行落白田搭104 過海第一個站落
返cmc 搭112去深水埗轉2B/2F啦

只係灣仔銅鑼灣行法唔同,過左銅鑼灣就一樣

兩架都係同一個站

你search輕鐵專區就會知咩事

我以前不嬲只係識搭鐵 罷咗一個禮拜其實有少少辛苦 因為真係要日日早起身 收工又晏啲先返到屋企
但都知呢少少行動已經算好輕鬆 又好安全

所以大家要一齊努力啊！好似我咁嘅路痴真係要預多啲時間出門！！香港人 加油❤️

可以用 citymapper

無van 咩？

971

佐敦裕華果頭落-->女拔果頭搭W2.

起多條tunnel, 起緊

青衣去九龍塘

Example for Kwun Tong (觀塘) to Kennedy Town (堅尼地城).

Remember to uncheck the "M" sign (Subway/Metro) before you press "Get Directions"

88轉680

睇你牛角頭咩位，近九龍灣就2A/2X/6D
其他就搭296C
一係6D轉16都有轉乘優惠

實時報站係咪得巴士公司app先有
平時極少坐巴士

91M落將軍澳轉690/694

49X 第一城轉 87D

紅小西貢旺角-->紅小旺角香港仔

42C
shitty 畢架山落車行
BU 天馬苑落車行

41/42A/44深水埗轉702/2F/2B

44轉702

42A>701

小熊 app有但無kmb 準

買月票坐爆佢

朝早可以985A金鐘轉722
預60-70分鐘

當年有298
依家就71B小巴去秀茂坪秀程樓搭12號小巴？

702先係

弱弱一問，如果8半要到，係咪要落福來村搭7點果班934？

41/42/42A/43C/44深水埗轉702

其實九巴月票780蚊 重可以用林鄭回水90蚊㗎

大埔返紅磚

坑口同彩虹都有van
平時坐黨鐵去坑口
而家巴士坐緊14去彩虹再坐小巴
有無更好?

290,290a

271 佐敦落車

一模一樣都係七海落車
金鐘有三個選擇
首選2仔 跟住23 逼不得已或者前面兩條冧咗先好搭10號

調景嶺去中環

上環去調景嶺
唔該各位巴絲
試過撘2號去西灣河再轉694
坐咗兩個鐘

985A 上繁限班啵

其實係住新界西出市區個班先多搭巴士
其他區搭鐵又準時又快N倍
倚賴都好正常

邊度落？

近火車站，170/182 紅隧 -> 102/106/110
要平/公主道塞死/唔近火車站，80 觀塘 -> 619

619去隧道口先再轉694？

有冇得踩單車？

上環明明好多選擇，點解係 2 號

夾到時間喺西消防街落車行返後少少搭18P好過
起碼唔駛搭10號塞大道東

905 轉 796C?

葵芳去何文田

搭720去西灣河轉好過啦

我一般都用腳行，但大熱天時係辛苦啲

唔想轉就金巴利道行過去
如果月票用家，窩打老道轉紅隧車啦

要轉694點解唔搭720

37轉41/45

秀茂坪到杏花邨（計埋去藍田小巴）+垃圾鐵都要45分鐘

明明有720

彌敦道行過去啦

上環邊頭？
唔怕貴咪603隧道口轉694

720轉694會快好多

601＋694＋85

112邊個站落車先岩？

用613去鰂魚涌轉咪得

去尚德296M新都城轉690

睇你深水埗咩位
黃金個邊 6D／青山道官塘紅Van
狗署個邊 296c／214黃大仙轉［38/40個啲］

37出美孚轉E21A

求旺角/觀塘到將軍澳黨鐵站車

796c

旺角296C 796C
觀塘296A 296C

應該唔好搭2

係搭720定722果類落筲箕灣

601 613都係不相伯仲
一個就本身疏+兜油塘
一個就收車收到成個時段無咗都得 再加塞觀塘

旺角就 796C

觀塘：296A/E22A
旺角：796C

元朗屯門紅van 良景果邊就再諗諗

頸時間等 38A 仲平

101/115 土瓜灣 -> 796X

紅磡去火炭

調景嶺出觀塘
調景嶺出銅鑼灣

796X土瓜灣轉106/116

北河街 落車過隧道 上返去馬路對面就係2F巴士站 當然有錢搭86C都一樣 直接則仁中心落

85X->88X/798

234x/238x/33a/40

1.行去尚德搭296A
2.798轉690

荔枝角道仲有2A

85號

依類村民同荃灣去沙田都要搭鐵既人
真係太依賴黨鐵了
明明有舒服或更直接既替代路線
但係竟然無人考慮

青山道紅van一樣得

101/111 歐化轉796p

寧願要樓上個 796X 放工，690 一走咗就

CWB: 694東隧轉601/619/690/680/671
觀塘就得A29

無辦法

一有輕鐵就有專利營運區

依加禁令無左都無新替代服務

796P 唔係做全日

天恆去九龍塘，75min 內

西灣河/筲箕灣 去 奧運

調景嶺冇咗796A/796S真係爭好遠

銅鑼灣可以694＋601／673
觀塘就小巴/行落尚德 296A啦

調景嶺去南昌
收工特登行遠啲搭796C
但番工真係好難

290X安泰/彩虹轉88
有轉乘優惠減$4.2

265B深水埗轉702

回程嘅話咁搭唔係唔得
不過12號小巴喺秀程樓落車之後要過馬路入邨行去秀緻樓總站先有71B
嫌麻煩嘅話搭12號搭多一個站寶達邨落行過對面斜路巴士站搭213M/213S啦

720 914

唔好搭106

通常慢過116

若果係銅鑼灣內街
108都得

30x/行去荃灣搭紅van

係未以前有發起私家車義載返工返學？
有能力嘅可捐錢比義載司機，多少無拘

796C轉701

796C 可以 旺角轉 701！

914 無耐有車就話，唔係就 905 啦

110 轉 12 或 720 轉 905

608+20或
18x +904/905
今日先搭完放工

杏花邨去中環

8號轉780

天水圍想快少少可以265M落大欖再轉68X/69X/265B再轉702

冇申請Tap & Go就冇得玩
同埋返工、放工時間都唔岩shuttle時間表

長沙灣 去 土瓜灣

近浙江街先得
否則要轉乘綠小2.2A做駁腳

咁點解唔搭701出咗旺角先
反之亦然

多謝指教！

280X中間道落，行去坐天星

914 渡船街啲燈全部都唔順

6C/6F

85出柴灣道轉780?

89D？ $4.3

美松苑去九龍灣

搵架最快去到上環中環既車
再落電車路搭905

80

6c/41/45/紅van

70K/273A/273D -> 73A，崇基行返落去

214去彩雲轉91？

80好慢噃

行路都到啦

我個人都覺得都ok
我唔揸只係因為公司附近泊車太貴自己一個揸車開支太高

有冇除左73A之外嘅方法

都得嘅 不過如果巴打係住麗港城／匯景要行上去德田就有啲遠

夠早嘅直接80P唔洗兜顯徑

朝早可以試下277E大老山落車行去含大搭82C

近昇悅居就紅土紅小吧

W3落沙田搭72？

大老山點解唔去對面等272S

要大學站嘅話，W3 86K 87K?

呢個好似快啲

坐得W3不如廣福落算，72/72A/73A/74A叫四飛

因為272S唔經科學園，除非再轉272K

睇下巴打肯唔肯喺崇基書院行落去囉

W3>74D>272K算唔算

黃埔去bu

80P係顯徑開
80響有80P時段唔兜顯徑

w3係大埔轉28k？

船去觀塘轉80
永光書院落向前行10-15分鐘

oh fuck睇錯科學園

呢個仲好

13小巴/7B

好貴

13號小巴？

呀sor
成日形住80P係80直出版 自隊

彩雲邨番edu

又一城2A小巴

唔好傻
934梗係轉968/969

我上次荃灣去暴大都係廣福轉

11K/103?

W3 > 85K > 289K

80P係淨係得顯徑冇美林
80A啦 都係要經顯徑但飛黃大仙鑽石山

88->74X->74K

咁都比你諗到
其實我想問下有冇小巴啫

sorry 應該話272S唔經大學站

91/91M/92彩虹轉74X轉74K

6C/6F，中央郵局轉287X

88+74X+74K?

608＋22
九龍塘站轉小巴

好似有80A直隊九龍灣商業區?

(行落去或者搭29M轉）74X轉74K

轉81C會快啲

藍田<--->金鐘

w3上水去西九 大埔同沙田落好似無分段

603 619 690

中環去青衣ive

89D轉26小巴?

大學站全部車都係去科學園／馬鞍山個邊

搭948啦屌 車都唔洗轉

油塘去浸大

601

601
619
641 （特定時間服務）

繁忙時間就641 ,601有排兜 東隧轉307 681

214+2F

214/259D/62X轉2F/3C

100分中晒
不過睇巴打時間同埋係咪真係落商貿區
如果淘大就照舊80啦

收到！唔該曬！

觀塘去香港仔

天水圍去屯門v city.

青I喎
948邊有咁早有車
1500頭

930＋43B

唉，你哋幫唔到我㗎啦，全港九新界得呢個地方一定要搭佢先返到工除非自己行山路或bmx

快嘅話就出旺角金雞搭紅van

番hall恩物

邊度？

14轉25M小巴，不過轉車要行幾遠下

講嚟聽吓？

671 黃竹坑 -> 38/42/70/78etc.

大埔去紅磡/黃埔

宜家可以多條33搭

其實係返學
唔係返8半果日試下先

錦上路去尖東

214黃大仙轉2F/3C, 有$4.2轉乘優惠

601 619 北角轉38 42 77
671黃竹坑勝利轉7字頭巴士

619 -> 38/42

但係只限星期一到五有車

74X/75X->85X

608 -> 22 $4.9

3條有2條去程唔停金鐘
繁時另計,603有一班車海富止步,另有603A經銅鑼灣去到金鐘

羅湖落馬洲？

去北角（601/619/船）轉69小巴（最快）/或者巴士（38/42/77）

74X/75X 大隧 -> 85X

一樣有巴士

落馬洲有B1/小巴

251A->269B

608要行落隧道口都幾遠

屯門撚
景峰去建安
利申 屋企無單車 宜家返工搭輕鐵 放工行路

601都得

天星轉 41A

羅湖for sure
落馬洲都仲有巴士小巴

定係暴大
暴大有紅van有巴士

元朗去西灣河

601係無其他車先搭
601有陣時英皇道好塞車 一係601P好少少 行清風街天橋

Respect

41A 0735尖東頭車
八半嘅就唔好試啦

968轉720 my friend

行出去搭290/A/X/E22A
搭2F/3C落去轉都得

天馬苑E22A

641

968 -> 720

968系怡和轉720

唔得，671唔經香港仔，除非去到鴨脷洲再轉程巴士

37北河街落，向前行去南昌街轉2E富榮花園落

天水圍去元朗有冇計
以前搭西鐵輕鐵或者黨鐵巴士，而家

968X鰂魚涌轉電車

有個好得意嘅發現
下繁東廊傻起上嚟
619快過601P 641
因為有得打尖入東隧

羅湖可以73K羅湖道行入去，15~20分鐘

77 小巴分段收費

一經灣仔就會好塞

53/276/276P/B1/269D

我建議老銅轉102

其實係
601P行維園嗰邊有陣時好塞車

黃竹坑轉啦
無啦啦遊橋一圈做咩啫

268C 黃大仙轉106好似有d耐

88->290X有轉乘

坐到聖誕啊巴打

將軍澳去港大

搭船轉215X 不過要有排行

106不了
係都968轉720啦

邊度到邊度先
行/的都係選擇

搭係冇問題 本身剩係鐵路營運係蝕本 咁你唔搭佢都係cut cost
不過要諗方法增加佢營運成本
例如拖gip返工咁就唔洗揹到背隻痛

mtr shop, mall, 廣告先最發 一定要罷

唔好
720/A飛公路
102食燈+英皇道站站停

出西鐵站等53

98D/296D轉970

不如968+720

葵芳尖沙咀?

694+307/603+30X

大圍去粉嶺
黨鐵廿幾分鐘

搭2號/行去天星碼頭，尖沙咀轉215X?

101/103/104紅隧過理工轉296D

大窩口去尖東

12小巴+213九巴 $11.7好似幾好
科大 <-> 寶達 <-> 藍田
往返都得

屌 調轉左

係就係cwb轉 但係轉2x 會快過轉720

就到時間就237A
唔得就33A 37轉2／6

69C/269C黃大仙過對面轉2F/3C

37->any bus routes to tst

馬鞍山去尖沙咀
巴士經沙田一定塞到仆街

80K/88K轉W3 (部分時間經粉嶺)

98D/296D 佐敦道 -> 970

呢個方法都得 科大個app仲可以睇到12幾時有車

向小西灣方向搭，轉 788，仲快

103港大起步搭到嘔
個兩條都唔係好得去邊
98D 296D+970/X 都得

74X/75X->798

312>41A

朝早有班237A
其他時間出美孚轉234X?

做行街 要周圍去 有時趕見客逼住要搭 又要西裝 跳唔到

早繁720唔洗入太古城唔係問題

W3落沙田搭798
74X隧道巴口轉798都得

969->788

坐過要1.5個鐘先返到工= =

去程亦可以74X E22A

經沙田喎
會塞

留意返，948 向青衣方向頭車天后站開 15:00

順風車 FB group

朝早有281X

74X+296A唐明苑行或者轉小巴 /E22A

嗰架係81C

下晝先經

第一城之後就上公路入獅隧喇喎

810小巴大會堂轉280X
行青沙出
應該好過獅隧彌敦道漫遊

796X去土瓜灣轉116/106
行去尚德坐296M寶琳轉690景隆街落

934去到荃灣再轉車？
定係936喺葵涌轉車？

87D已經係第一城上公路塞極有限
遇到雅景台特直頭馬鞍山直上獅隧

690 -> 30X?

可以係邊個站轉車搭798 唔該巴打

以前朝早六點幾有班車入青衣

Ok 喎
Thank you

官塘去又一城

大老山隧道

好似掂喎
仲見到樓上有巴打話77小巴有分段，好似都幾好
搭269D落元朗會唔會太癲$

大老山隧道收費廣場

796X轉101
694 (隧道轉)/296A(裕民坊轉)轉619

元朗警察已婚宿舍去灣仔警察總部

W3去到上水轉273D

嘩 ching，呢班車簡直係時代的眼淚嚟喎
唔好自爆年齡啦 lol

隧道口轉307/603/681會更快

由天水圍去何文田 求教

沙田去何文田
冇巴直到
得170經醫療輔助隊總部 但要$17

930＋43/A

頭先打錯43B 自隊

車程大概幾耐

1A/13D/14/15/16 > 22

中巴348年代

去觀塘E22(觀塘出發要18蚊）

爬過去啦仆街

11B/D 17+22

930>43A/43M

將軍澳去小西灣

269b -> 8

有冇人仲記得336同337

等53要睇ETA做人

86k/85k/299x 轉w3

269B 轉 8 號小巴 / 巴士
69X 轉弼街或者麥花臣小巴

690又係啲搭到嘔嘅
灣仔以西唔建議搭

狗唔搭得巴士

去程1A/13D/16>203C
回程可以E22

朝早有 690P

坐狗車

嘩，經典

968

行返出長沙灣道坐270B

300呢

屌沙一啫有幾塞
預啱雅景台特班折頭唔使煩

望下81C邊度上獅隧先？

九龍城轉22應該快D

我以前返學返元朗會搭e34

半個鐘一班

發覺巴士真係長龍咗

273A去華明

368 369

85X塞撚到仆街

Push.

268C天馬苑落，行10分鐘多d
或者黃大仙落，對面轉2F/3C

落土瓜灣轉17
落青年會轉8仔
一樣得

馬鞍山去調景嶺求教

673

係，但班次較疏

由當年好多條3字頭嘅車都宜家死剩幾條

85M轉798

286c (特別班次）轉 280x

乜你咁識揀呀

行去紅火搭170

偏門方法：268B→110 （好睇彩數，兩架都疏車，268B玩期間限定🤡，但係齋車程應該最短，最好睇到站時間）
但係我都會建議968中環轉720，始終兩架都密車，唔塞車個零鐘就到。

得返301 302/A 307系列同373

據聞以前有個中巴佬住石籬，收工揸架車返屋企樓下泊，第二朝開工揸返架車過海，自製特快過海邨巴

89D E22A

鬼叫k73 廢 輕鐵都廢
後來加咗特別車先好啲

呢啲識嘆

682大隧轉798

早繁反而英皇道好過東廊

將軍澳站去太古

2F/3C黃大仙轉89/89B/84M
有轉乘減$4.2

咪住先，啱啱留意到E22A係30分鐘一班，咁你轉798好啲

694 西灣河轉2／82／85

694去西灣河轉叮叮

368先經典

電車仲密又平

694>82

大埔去銅鑼灣呢

元朗開 行吐露港 大老山同東隧

42a 葵青交匯處落

近會展的話，天星過尖沙咀
行去半島酒店門口轉280X

超級遊花園

經新田公路；粉嶺公路、吐露港公路；大老山公路
極限挑戰

694 西灣河行10分鐘返轉頭

307轉601／673／680

轉電車又得

當年未有大欖，佢呢個行法反而係最穩陣

葵芳去調景嶺

應該係尖東站先有280X

W3沙田轉170

307已經變埋全日線

89D轉290/290A/296A都有優惠

69C/269C黃大仙落，對面轉2F/3C

仲有373A改名做978

978 -> 70?

其實每日港鐵都仲好撚多人巴士比平時仲塞左

行上荔景嘅時間已經超過黨鐵

290/290a/290x

978有位就978＋70
無位就279X+968+70

朝早爆西隧冇撚得輸
係出口個吓少塞

W3>W1>70/75/90/97/590

44M/43M/88系小巴去葵芳轉290
怕無位就43B去荃灣西站轉290

為咗避塞車可以去到幾盡

咁其實69x轉702會快d
不過都係耐

大窩口去又一城
求最快巴士/小巴路線

42c 筆架山行落去

33A轉702

290/A畢架山轉E22

33A+702

預一個鐘啦
不過唔使轉車，有位坐嘅話仲可以補眠

畢架山冇E22

sor E22唔停畢架山

93A/98A寶達轉213M

畢架山點轉E22市區第一個站已經則仁中心

大家差唔多價錢，電車寫意啲

其實黨鐵亦唔見得快囉。。。個幾鐘同個半鐘真係有分別咩？

竟然冇狗車

荔景出tkl hkdi
290要搭個幾鐘
有冇再快啲嘅方法
8半堂會死
黨鐵～45mins

返學日子早上有93M一程過

40轉E22A

沙田出黃埔

咁早又少啲塞車嘅
早啲起身啦唯有

小巴26到大埔寶鄉橋轉73/73A

求其搵架車上大隧轉85X

可以試下42>796X

想問觀塘去荔枝角

一程車點都方便過你轉嚟轉去

280X>8P

40號

上老隧轉85X

好似第二次答
有冇義士幫手分區整excel
感激不盡

藍田去科大

606/606X筲箕灣轉85

觀乎好多目的地都係不外乎九大再加I大

朝早界限街塞死喎

康城係咪無得救
出市區
出mk無車
過海無車
連去觀塘都冇

呢兩個星期試過796x同p
出左隧道在市中心兜左半個鐘返去同一點, 真係好on9

早上返工時間可以諗X42C/X42P落到觀塘轉

MK有嘅
早晚各4班98S+朝早一班796E
放工兩班

98A寶達轉214/行落少少坐76B小巴

新界東去紅磡：大隧車轉85X
新界西去又一城：去深水埗轉702
呢兩個唔知幾多人問過

油塘去深水埗西九

無計，一日未開將藍隧道，巴士點行都唔會夠港鐵快，所以而家佢放果堆線都唔預好多人康城上車

38/40/42C 彩虹轉小巴/鑽石山轉巴士

仲有調景嶺

33A深水埗轉702

其實新界東有尖沙咀車嘅地方，轉8P分分鐘仲快

53去置樂轉962X/小巴41

33轉22

14 轉2/2A小巴或城巴22

214
一係轉2F
一係轉702
一係行落山

無限金錢方法: 214/62X/259D -> 2F/3C

疏車轉疏車
兵行險著

969 怡和轉788
仲快過搭黨鐵

早繁16特班落旺角轉6仔
其餘就落觀塘轉40

15/15A/16M>40

796C旺角轉970/970X
清晨時間唔塞車應該70分鐘內到

38/42c去黃大仙(沙田坳道）轉2f/214

690P 寶琳去中環40分鐘內

或者796X轉101都得
不過101彩頤上車要預最快九個字落石塘咀

油塘去又一城
214黃大仙轉2F/3C有轉乘

青公沿線都有53

油塘又一城

油旺紅van係太子道西落車轉又一城小巴

大埔去西灣河

早繁就307P
其餘時間307＋694

98C/98S深水埗楓樹街落，行10分鐘入石硤尾

康城無得救。過唔到海返工

之前元朗出銅鑼灣一個鐘
而家全部巴士個半鐘
不過而家份工可以遲到又係pt
如果真係返ft都好難唔跪底
Ft係返朝九晚六
真係無兩個鐘都出唔到去

46小巴？

968全程行車時間
內部係比65－75分鐘
講緊班師傅已經死踩爛踩跑到嘔都冇乜時間休息
呢兩個禮拜塞到仆街 直頭無班次可言

行落荃景圍天橋好點，坐灣景7點開果班

灣仔中環都可以796P行少少轉船嘅

東區真係好灰

咁81C油麻地轉102
$7.8+$9.8
日頭非繁忙時間一個鐘多少少

近垃圾大道嘅可以298E+694

796X去將軍澳站轉返694

我唔係住元朗市
一係轉兩架巴士上大欖
一係直搭去yoho半個鐘仲要行五分鐘再轉968
而家唔係返office hrs都無乜問題
Office hrs又預勁撚多人搭968（而家十一二點而d時間搭都多人）

顯徑去尖東

286X+280X

出新翠邨搭81C

一個鐘到唔到？

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

你真係上山返學或者轉車，定石塘咀咋

797M 將軍澳 -> 694

難啲
預鬆啲約莫70啦

唔係啦
住果度就好啦
果度而家都有架268m上到大欖

係大帽山下面果堆
251a同b都食唔到
所以基本上住我果度一帶都係搭黨鐵
錦上路站出去太快
之前都係買月票狂搭

61X 62X 258D 259D 黃大仙轉290系
260X尖東轉796X
61X富豪東方過對面轉796X

預埋等車兩個鐘

放工已轉小巴番荃灣，番工都轉真係大挑戰

61X/62X/258D/259D 黃大仙 -> 290

51 -> 930x?

天水圍去中環

171->280X最快

796X土瓜灣轉101/111

調景嶺去觀塘

荃灣去薄扶林

香港仔去tko

930x -> 970/970x

8am果班正常9:30am到鰂魚涌

行去尚德搭296A
證明冇咗796S真係唔掂

另類：夾啱班次 51 荃灣 -> 930X

72 -> 690

觀塘去調景嶺夾到時間可以E22A
調景嶺去觀塘就睇下296A會唔會太遠

自膠

太眼訓當左90分鐘係兩個鐘

107山谷道轉296D

107 九龍城 -> 98C/297/796C/796X

107 歐化轉98D/296D/796P

搵左勁耐796s得4班

咁要預早起身了

頂，唔記得咗歐化

同埋86C

調景嶺去shitty

81C/86C

E22A 22蚊去觀塘好貴行去搭296A算當做運動

970x -> 796C/296C

796C 舊機場 -> 22

回程$6

24先岩

唔想行去尚德可以搭796C/796X

796C/X>小巴2/2A

佢要去觀塘喎

796C/X行觀塘繞道唔經觀塘

796C/796X轉22

放學去番工先296A
另外番屋企就其他車都有。 唔該曬

同埋E22A出機場方向喺觀塘道係冇站

其實早半個鐘坐10+969都慳唔到好多時間
因為969C唔駛塞中上環灣仔，停完砵典乍街就入西隧

搭去尚德轉296A

唔係51果度
果度無方法解決
就算出上水搭w3都要用左半個鐘先，再跟返w3個參考時間都要半個鐘
仲要行過去西隧口轉車過海
都係要個半鐘

270B行過去
如果唔係要轉286X行大運

吊頸嶺出觀塘真係好令人苦惱

還我796S

曾經有796A

7B->樂富轉85最直接
或者8（九龍站方向）去加士居道落，過對面中央郵局轉280X

796B 796M

仲有條796B

調景嶺去hku

796P 970/970X

當年用條仲係全日嘅796S 去換796P開回程

灣仔去長沙灣廣場嗰頭有冇計?

暫時諗到905/914

914海麗邨行入去, 實測過65分鐘

有冇快啲選擇? 黨鐵快一倍

已經有好多個問吊頸嶺/將軍澳去BU/shitty

時間啱嘅話936

新東應該最難沙田去北區除左大老山過對面仲有咩方法

沙田站有W3
第一城同火炭有73A

試過坐673係灣仔返上水我真係覺得自己係戇鳩，總站得我一個落坐左唔知幾耐
寧願搭返968
起碼唔使係粉嶺兜到嘔
住得村就預左
我fd住大埔南華莆果頭
又係罷搭鐵，每日坐巴士塞塞塞早左出門口都係遲到返工

市中心有W3
愉翠苑、第一城、火炭有73A

天水圍到荃灣西
黨鐵15mins左右

係wo唔記得佢添以前要轉277

小弟對你哋嘅堅持致以萬二分敬意

唔啱時間, 多謝提議, 多數中午時間搭

住得村九成村屋個村口都唔會有車係出市區
多數都係去最近嘅鐵路站
去得鐵路站可能都唔諗咁多直接會搭鐵算
所以睇下遲下搵份咩工係邊度返再算

點解我撘開290a都好快
觀塘五個字可以去到葵涌果頭

觀塘道有296C

街市街坐481小巴啦、直達火炭
朝早好密車的

睇漏野🙈
坐49X新城市轉88K,81K都得
有$4.2轉乘優惠

92轉111

如果彩虹呢？
有時好難落去觀塘

冇野了
我可以落采頤花園果度撘

油塘返火炭

14號轉88X

藍田去又一城
除左E22可以有咩選擇?

930 金鐘轉 5B/5X/10 免費轉

15號轉22

970/X/971 佐敦道轉 14

朝早藍田之後就到沙田個邊
得216m可以轉到車
但2架車個時間完全唔夾
試過係藍田分科診所落車
之後睇個kmb app寫88x要等41分鐘

見幾多人問點去又一城
喺度總結下：
由新界西出發：搭到去深水埗轉702
由九龍東出發：搭到去太子道東轉22號
由東鐵沿線出發：搭任何一架去到waterloo road嘅車 喺九龍塘站落車行過去

粉嶺去銅鑼灣 有無車可以7:50前落車

唔建議22, 太疏

978>968

再早啲就要N373

去黃大仙轉2F

大埔去粉嶺塘坑附近

73/73A>70K

睇Apps預時間啦
22逢10分同40分晌郵輪碼頭開
如果唔啱時間可以行入九龍城内街搭小巴25M

因為85x實在好撚塞 諗住睇下有冇再快啲既方法

大隧反而唔算最塞 落山道開始先癲

唔該巴打先
我有次試過遲左收工但307已經好full

求問其他巴打
維園個站係咪好難有位坐
我試過行去入境大樓，但行得黎等埋車都差唔多6點幾peak hour

今日就搭！

唔該絲打

好早

279x>968 or 277x>680可唔可行？
朝早邊條隧道無咁塞 或者快啲？

西貢去灣仔

小巴去彩虹轉111

紅van旺角轉104
小巴/巴士92去彩虹轉111

其實啲例子要坐呢架再轉第二架既話 無乜人會真係跟

110 > 203C

早繁一定大欖西隧穩陣

慈雲山去太和

城隧轉車，除左去上水/馬鞍山之外，所有轉車都免費！

夾到時間2F/3C轉74A或者3D/3M轉74D（74A同74D都係一粒鐘一班）
唔得就轉74X入到大埔轉71K/72/74A

沙田咁大
請講清楚少少

好型

係，不過石門得馬鞍山城隧線，所以都要補錢

荔景去灣仔呢?

早繁有 960X/962C

係960X/962C服務時間外可以坐西隧車轉722

屯門去炮台山

都唔係，好多時巴士轉巴士都幾方便，又有轉乘優惠，試一次就知架啦

大角咀返大埔

960 961 > 入境處 > 18p

但普遍都係一程地鐵就到 轉線都係好快有車

如果巴士轉巴士 其實要落車 再響轉車站等車 可能有位坐都變無位坐

邊個打工仔唔想一程車訓到落車

利申 我坐巴士 一程車到

葵盛去九龍塘呢

坑口去大埔墟

咁呢樣真係睇個人取捨

798係瀝源/禾輋轉72A行入去
或者轉小巴28K

又或者小巴出觀塘轉74X行入去

可以考慮埋278K>978>968

37 702

72X

8->780 / 85->788

任何落到葵芳嘅小巴>930

聽落咁難既..

798>74X/75X

尖沙咀去葵芳

行去翠灣邨 > 788

因為太和呢個位港鐵佔有率係極高，出市區兩條全日線都係行山路、條74A仲有一粒鐘一班

唔該哂你地

快嘅話：
19M小巴落鑽石山叫兩飛74X/75X，寶鄉橋轉73/73A（73/73A嗰程唔駛錢）

2/6 旺角 -> 37

睇左一大部分既comment
發現於黨鐵影響下
好多人都已經唔識搭巴士

如果係去太和邨,響寶鄉橋落過林村河都唔係行好遠

夾到時間嘅話，608>22

18p 18x > 屈地街 > 905

技術討論
點解唔係港澳碼頭轉要係怡和轉?

尖沙咀轉8P

等唔切22就2/2A小巴

其實小巴都係 如果係返自己屋企既 有咩可能唔識嗌有落

各有好處
港澳碼頭有位坐
但可能塞德輔道中內街
怡和就可能無位坐，但直上公路

咁如果真係塞既咪一樣要等架車黎
都係睇好唔好彩姐

788 5分鐘一班，可能變左搭早一班，同埋德輔道中都幾多人上 城巴賺錢線黎

但有機會上到早一班車

小西灣去新蒲崗 唔該

法國608就對面村落可以唔洗轉車, THX

天水圍去屯門

106 （朝早有P車西灣河上橋）

118>101/107/108/111/116
夾到時間亦可以8X>671

繁忙時間有106P 咁就一程過唔駛搭118再轉
其餘時間全程106應該太慢

106p多啲就好

53
或者M線荃灣轉車

106
想快就118 紅隧口 -> 101/107/111/116（視乎新蒲崗邊度）

荃灣去九龍灣

33/40/觀塘紅頂

熟手技工十個八個就夠
例如開咗個 public group 先，跟手 PO 條 link 喺度等巴絲入去幫手

69M/265M/269M

將軍澳來回銅鑼灣

青衣去

港大

灣荃紅小 泓景臺落車

荃灣去到灣仔（近胡忠大廈）

214>702

日出康城去銅鑼灣 請出招

930(X) 金鐘 -> 10

記低先，跳唔到閘就坐

如果咁早嘅話，識玩一定搭紅 VAN
朝早官塘有紅頂經土瓜灣上路去西環，12/13 蚊 行紅隧，16 蚊行西隧，快過 101 好多架

796X 舊機場 -> 107/108

太子去One Island East
番9點..
坐過102但真係太慢
有冇咩其他方法? (依家放工都只坐102 番工就用廢老卡)

15/16>小巴2/2A

967x入境處轉722快過火箭

有時坐巴士會快過黨鐵
你邊區去邊區，講黎聽下，等我分析

九龍灣->太古

朝早有102P

觀塘道：671轉613
工業區：608

606/608，視乎上車位置

啟業個頭就608
淘大識行就行去輔警搭都得

當將軍澳站
尚德 > 296a > 觀塘 > 619

坐隨便一條隧巴轉110

淘大附近有冇車搭到

606係伏，唔好坐
寧願你去東隧轉613

寶琳康盛：690
其他：694轉601 673 680 690

朝早606A
其他時間去安基苑搭619到北角轉電車

好彩我行路返工

朝早有606A嘅
叫你搭608純粹係飛公路快啲啫

柴灣>元朗

780／788+968

948 970

608轉22
有優惠

286X轉280X

948/948A/948B/948X>970/970X

冇車就坐巴士落荃灣轉930X

如果怕塞東隧，觀塘碼頭轉船，半個鐘一班，船程三個字
就唔啱時間就619,601，唔塞車車程20分鐘
樓上講既第一城城巴係30分鐘車程

273A>73A

唔該巴打，好人一世平安

一定要火車站？
唔係嘅話華明轉73A中大落

948系轉970系/973
仲有就係948中上環轉4, 91呢類

唔該巴打，朝早606A 塞唔塞？預45分鐘夠唔夠

682>798全程$20.2

619/601 觀塘轉8字頭既線

荃灣去黃竹坑

利申次次都跳閘

930X中環轉70/75/90/97

930/930X 》 71

930X > 金鐘 / 入境處 > 70

跳閘啦

71行薄扶林道太慢

930X > 722

朝早香隧天橋塞唔塞
嗰頭唔熟

71呢啲摺線不了

荃灣上934都得
三條線 最就腳就怡和大廈同站轉37X
或者學巴打話齋去金鐘轉70 75 90 97都得

馬鞍山去樂富
新蒲崗去葵涌(新區公園果頭)

大老山轉84M？

如果要一程過/啱啱走608就冇乜得揀

不過都啱嘅，606好早尾車(8點)，之後就侷等608或者由觀塘道行去安基苑搭619轉608/613/682

42c?

馬鞍山富安就84M
其他地區就85M/286M大老山轉84M/75X

新蒲崗去葵涌新區公園？鑽石山站搭42C

差唔多，落雨嘅話再預鬆啲

天星轉271X

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

入南區唔會塞

support呀

有606X就搭
不過得繁忙時間有

我諗116+104係最好

唔啱要輪更返工 除咗返早可能上到之飧 其他時間都要再諗點搭

洞梓去KLB......

朝早有74E

朝早灣仔無紅小返荃灣

香港仔返荃灣🤦🏻‍♀️

70 中環 -> 930(X)

720 -> 930

咁930/930X啦

咁冇啦 2x或720再轉930x或930

行落彩虹搭101 111

太早，冇930X

搭930

我住好入 行都成30mins

行落彩虹太遠啦 行落去差唔多要用兩個鐘搭車

火炭去鴨脷洲呢

順天>將軍澳

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

返工時間：307P 西灣河轉 85
其他時間：307 東隧口轉 694，西灣河轉 85

5號轉船啦，天星小輪有月票

88X康田苑行落藍田站轉671

放工可以咁樣搭但返工應該都係巴士再轉巴士好d

再唔係行去紅隧搭182 170？

80M 九龍塘 -> 170/182 紅隧 -> 171
88X 觀塘 -> 671 (上午限定，幾惡等)

九龍灣德福去九龍塘又一城有咩車？

想快的話，行上阿公岩道坐118，眾坊街落
向前行少少，文明里坐7號車

如果就岩時間有203C就係女拔落，過對面馬路勞資審裁處轉203C

280X>934/935/936/960/961/968/978>90

去零碳天地坐城巴22

去程1A/11D>小巴2/2A
回程E22

其實5號+天星呢個組合好穩定㗎

因為驚朝頭早搭車去碼頭嗰陣好塞車 有時見理工大學嗰度邊塞到傻咗

好似好貴要幾耐

呢條路一定無巴士

杏花去葵興

無948時段就41A/42A旺角轉102/112

西隧仲有A10 逢20 50分到
朝早冇人40分鐘左右到鴨脷洲

118P -> 33A
8 -> 930

點樣行去紅隧

佢意思係轉返老九過海嘅轉乘優惠

或者43/43A/43M/44M>930

天水圍返嶺南睇黎要踩單車

近大酒店有行人天橋

8轉930

969轉970/970x

969/967轉970X

或者坐到去金鐘轉23都得

做到就做

2F/3C 黃大仙轉 42C 有轉乘
屏麗徑落，沿斜路行5分鐘落葵興轉 43A

270B 10am先頭班車8點要番到上水

35A 業成街落，沿業成街行 5-8 分鐘落葵興站附近

粉嶺過火炭

暴大的話，28K小巴/72A 瀝源轉 269D

好多天水圍巴絲
以前搭輕鐵轉西鐵就出得去, 而家雖然係難左d, 但我相信冇野係難到連登仔既
加油

石硤尾去九龍灣hkuspace附近
唔該巴絲們

黃埔落灣仔298

天水圍先易
去邊都有車咁滯

6D?

粉嶺到九龍城呢？

115舊灣仔狗屋落車再行返入電車路

115/P 舊灣仔警署落

淘大落都接受到
一係2F轉33

我會行去紅隧口搭101 111
睇下有無人補充到黃埔去紅隧口條路

6D淘大行過去

行多少少去黃大仙站上E22A平d, $6
反方向就296A觀塘轉11D （有轉乘）或者796C富豪東方轉11D

115，告士打道行入去

牛頭角去九龍塘有冇

坐過一次，唔塞車都要1個鐘

277X -> 大老山 75x/85x

277X -> 75X/85X

行去polyu 舊hall
有條天橋去半島豪庭
再行另一條天橋去火車站
行中層通道去a1 出口
到

想同嗰啲去杏花嘅巴絲講

杏花嘅巴士線得兩條半（小巴唔計）
8 灣仔北 （經銅鑼灣、柴灣）
85 小西灣 - 寶馬山 （經柴灣東、杏花、亞公岩、筲箕灣～北角）
118P 小西灣 - 長沙灣 （但得早晚兩繁有車，所以係半條）
你搵到有屋企去以上地方嘅巴士線，就會駁到去杏花

柴灣去奧海城
諗唔到咩駁905

788

其實我覺得好多人出開車/叫開uber唔介意上多d人share油錢車錢 如果有group/apps可以夾人就好

馬鞍山 -> poly
唔想搭87D, 有無車可以快啲到

今日由九龍灣去火炭
89x轉小巴811
仲快過黨鐵 可以永不錄用黨鐵了

除咗屯門（講緊巴士，唔計53）

今日放學試下睇下要幾耐先，多謝巴打

8>930

你去研發一個俾我地用

967/969>970/970X

不如去彌敦道搭118

6D

277X>85X

西灣河到九龍塘

黨巴比狗上車查 又配合封cctv 唔明撐黨巴做嘜

返工時間塞紅隧不了

118旺角行入去

107 > 歐化 > 98D

608>22

一直都係 我由中環返屯門
坐巴士一定快過坐地鐵

608到總站？ 大約幾耐到

巴士司機點擋班死狗呀？
黨鐵係合謀，點同

我粉嶺要去新蒲崗

罷啦罷罷罷~~

914 欣翔道落，轉280X
新城市轉 810 小巴/瀝源禾輋轉85K

277x?

我係小西灣jj
入天水圍真係坐巴士快d
788超快

行好遠

277p?

天水圍 屯門龍鼓灘 呢個應該冇得唔搭港鐵

277X 大老山 -> 75X/85X，視乎落車地點

你返小西灣商場？

608要由九龍灣轉，唔係兜啟德兜到你傻
我未坐過全部，但九龍段堅快
唔塞應該半個鐘多少少可以由西灣河返到九龍灣
22呢，由九龍灣返九龍城20分鐘，九龍塘行多10分鐘
即係一個鐘多dd
但要夾到，因為22好疏下

屯門碼頭>天水圍

工業區個頭

繁時坐277P

寶琳去灣仔
坐鐵30分鐘到

大圍去兆康呢？
mtr ~55分鐘

115坐到舊狗屋落車行過去咪得囉

我都係SSW,入元朗都係坐巴士快⋯

68A轉263轉46x?
兆康個位有d尷尬

唔知呢排係咪行得路多, 發覺如果唔趕時間, 行遠少少搭巴士都幾健康, 最重要係唔駛靠黨鐵

腳力好可以行到荔枝角道坐296C或者2A
會快過6D，因為太疏同埋多燈位

感覺上 入SSW 同出SSW
就算係同一班車 調返轉個來回都已經差好遠

返工時間 234C/40P 黃大仙轉 2F/3C
其他時間 36A 營盤街落，向前行少少轉 702

46X 轉 67M
或 46X 轉 263 轉 67M 67X 63X 68A
唔怕有疑似紅底交通就 481B 出荃灣轉
再唔係就求其上巴士去沙田轉 W3 轉 261
回程掉轉，但 67M 可以大窩口上 48X 城隧再轉 46X，更平

朝早入小西灣要塞西隧 中上環同埋告士打道同紅隧車陪塞

坐到九龍城轉小巴/22

你可以坐巴士到觀塘轉16

3D -> 宏景花園 -> 72 小巴

仲有973

冇錯，以前九龍灣返工
住九龍城，寧願行遠d去啟業坐巴士
死都過黨鐵果邊

太和去九龍城
平時黨鐵到九龍塘轉25m

shitty嘅話不妨6D南山邨行入去

最快,46X轉263

73/73A 寶鄉橋行去寶湖 -> 75X
73A嘅話記得落車時拍多次卡

行路 + 75X?

263 城隧成日上唔到車

2F/3C 黃大仙轉 89 有 $4.2 轉乘優惠
89 總站前一個站落，行天橋去禾輋

返工時間：960X/962C
其餘時間：960/962X 怡和大廈轉 720

73小巴 九龍塘 -> 80M巴士

想去又一城炸

筲箕灣去觀塘開源道附近來回有冇?

朝早行5-6分鐘去欣盛苑上車，應該有位

藍田去又一城

780/788 -> 905

608 麗晶花園轉 22

放工時間 962C/960X
其餘時間 10 銅鑼灣轉 962X，第一程免費

美孚去又一城

放工返屯門應該係 962C/960B 先岩

筲箕灣冇608

加程82

16 -> 22城巴/2小巴

大學站來往柴斜

87K>682

彩雲返黃竹坑

官柴紅 VAN

21>107

21塞到Hihi wo

喺九龍城轉冇咁塞，或者白虹樓搭2個站27落采頤轉都得

shitty過多條馬路
或者牛頭角道/觀塘道是但一架車去九龍城轉22巴士/2小巴

27 (如果上到車嘅話)>107

荃灣千色去奧海城有冇

6/6C/6D>702

46X>67M

271 九龍塘轉 7B

271>8A/8P (視乎紅磡邊個位)

鑽石山去九龍灣？

fit到爆

38 40 80 89 E22

龍翔道巴士站差唔多架架巴士都經九龍灣

690P/690

九龍灣去巧明街係咪11D最快

大把車喎，任何去觀塘碼頭嘅車都得

留意條線幾慢下

愉景灣，要去欣澳坐巴士

一陣試下 太耐就30X油麻地落

上環去火炭

85X 轉車站去土瓜灣唔駛20分鐘

Hi Henry

黨鐵都有教 請善用Citymapper 計劃你嘅行程 入面有完全唔幫趁黨鐵嘅路線

再on9 d, 286X轉67X

914>280X

969/967轉789/788/780

905都得
西隧口落再行過去九龍站轉

280X往火炭方向，九龍站冇站

其實咁樣轉唔差

914 > 欣翔道 > 280X

太子去坑口
98c真係坐好耐，次次一坐都遲到
搭早一班又要早20分鐘出門口

應該要學外國順風車文化

唔知講乜好

耀安邨落，行隧道過對面耀謙樓轉87K

603轉88X
中環坐船到尖沙咀轉280X

小巴落黃大仙廣場, 再過對面搭89,瀝源總站行過去

290/A 黃大仙轉 2F/3C

6D大坑東道行入去

87K轉682

行落東隧收費廣場坐 682，耀安過對面轉 87K

21去彩虹轉113到跑馬地馬場轉38/42

107好Dou

落去佐敦坐98D?

今朝就係咁答 之後遲到
要早啲出門口了

75X土瓜灣轉一大堆南下巴士線如3B,5C,21

東涌有DB01R

坪石嗰邊有671

維園307一定無位，建議經維園行去天后總站坐307P
係再兜北角鰂魚涌，但一定有位坐

搭681轉會快過682好多

930/930X轉970X/971/973

如果行得去東隧就搭681啦
飛沙田直入馬鞍山

113 -> 38/42咪仲兜

唔趕時間就2F/3C落黃大仙，轉車仲平

巴打掉轉左
970X > 西隧 > 930 (X 頭班入荃灣11點)

亦都可以搭2F/3C到浸大轉85
不過較慢

269D 新城市轉 28K 小巴，密過 72/72A

冇優惠

而家有 290X, 唔經寶琳坑口會快d
不過30分鐘一班要就時間

係呀,呢個西隧口轉

但可以直接到火炭

葵芳去尖沙咀(中間道果邊)

夠早就大老山轉 272S
第一程搭中九巴班次仲可以落恆大拍 $2 回贈

行去搭 42A
再轉 6

可以搭37美孚轉6或者到深水埗搭2

行天橋過置樂花園坐53/紅小

33A->702

37號去深水埗旺角轉任何一架去尖沙咀嘅車

W3 沙田站可轉 88X/小巴60K, 62K去火炭
唔駛行去新城市轉

過海後第一個站轉82

或者喺東隧口轉606 608 613 682都得

黃大仙落，對面轉2F/3C

其實以前有個Apps
可以集合順路嘅人一齊坐車
大家可以夾返啲油費比車主/送d小禮物咁
唔使迫地鐵巴士又可以去到目的地
但係無乜人接受到就息微左

有冇高手 或者有冇人tg開group都好

係時候搵人整返

行落淘大花園坐89，天馬苑落行10分鐘到廣播道

可以天馬苑落行過去樂富搭7號

天馬苑落就穿過天馬苑搭 72 73 小巴啦，密車

葵芳到九龍塘

37 深水埗 -> 702

搵日試下先 雖然會貴左同耐d

葵芳去何文田呢

亦可以坐到太子轉203C

坐37到SSP轉18

可以咁坐, 101/111山谷道轉98D

行人天橋行去葵青交匯處搭42A轉6有免費轉乘優惠
全程只需$6.8

葵芳去太古

旺角轉

有轉乘優惠

油塘去九龍灣

14B

朝早有237A直出旺角
之後轉18/花園街紅van

龍鼓灘得條黨鐵巴士K52
無其他選擇

青衣去九龍灣
巴士42c 75分鐘
狗鐵30分鐘
不過我都係照搭巴士瞓教

呢個位打大佬喎

671更加耐
本身車已經疏到仆街
試過黃竹坑返鑽石山坐咗個半鐘

X42C/X42P

小巴87

969轉10，10係免費轉
轉車建議係銅鑼灣轉（百德新街落，行去邊寧頓街轉10）
可以免塞皇后大道東
如果10號脫班就坐叮叮

青華苑落，行5分鐘去長康邨康祥樓有41/243M/249M去美景
唔使係青衣站轉

試吓42A太子轉1A

惟一解: 加入中電坐中電接駁巴

青衣碼頭附近去將軍澳市中心來回方法

大窩口點搭巴士去西營盤

43 <-> 290，葵涌道穿過葵芳邨去興芳路轉車

930 西隧口 -> 905/970/973

930西消防街落,後面過行人天橋,之後睇你去邊條街

可以坐930然後轉904呢類西行巴士線

青衣狗屋42C 觀塘市中心落 -> 296A / 296C 尚德落

回程296A/296C 創紀之城落 -> 42C 翠怡花園落

荃灣西約北角來回

934啦
而架我之前放工成日搭
夾啱時間好過等果啲111，101過去紅磡搭西鐵

東隧口 608 最平最快

荔枝角去炮台山有咩車

調景嶺到鑽石山/大老山

934去灣仔轉叮叮/城巴23號

的士,gogovan

有咩地方係一定要幫襯港鐵? (計埋港鐵巴士，輕鐵)

彩雲到又一城

北角到浸大

116朝早去到土瓜灣通常無位，106/108比較大機會有位坐
同埋視乎返銅記邊度，106一出隧道就到維園係幾吸引

27去譽港灣轉城巴22

Btw sor 禁錯負評

新巴798

要屈就啲行去長沙灣搭796C

青衣去香港仔

電照街608>22多實街

可以九巴112/102搭到去油麻地眾坊街轉九巴7號

948郵政總局>大會堂(或力寶中心>金鐘站)轉70

青華苑落行去康祥樓轉249M 免費轉乘優惠

42C <> 296A 尚德行過去
有轉乘優惠

42A/44 旺角轉970X
948 西隧轉970X

3C/紅小>970/X/紅小

屯門兆康去元朗

返工時間強烈不建議西隧口等970X

唔想行就黃大仙轉290

68A啱唔啱使？

上水 堅尼地城

978 > 904

978 -> 叮叮，叮叮唔駛錢

轉971都得

鰂魚涌入康城返私補點搞...？

有渡輪 ( 觀塘 < - > 北角 )

葵
涌
去
黃
竹
坑
🚬

青衣狗鐵去北角新光戲院

行出虎地坐68a

鯉魚門去中環
唔坐船

行去油塘搭603

行出鯉魚門廣場坐603

行去長安坐948>叮叮

613>290X

930>70/90 etc

電車>694>796x

可以落到中環先轉70/90b/37b

大窩口去金鐘

粉嶺去Poly

我聽日試吓
已經行咗幾日禾輋去火炭

同埋依家放工時間等到仆街，所以唔係好敢搭

270A 麼地道行返poly

270A真係惡頂
又塞車又收車

夾吓時間W3 係鳩鐵站上落客區，轉6號小巴返黃埔方向
會經過理大
如果W3唔經粉嶺時段 返落上水搭都唔差

如果係將軍澳MTR或工業村

將軍澳站: 尚德落車行過去
工業邨: 轉98A再轉298E

跳閘

元廣去葵廣

其實坐74x/75x係寶鄉橋/安祥路落行十零分鐘左右就到太和

夜晚6點後可以坐35x(星期日無）

坑口點去高院？聽朝想去高院聲援義士

68M > 69M/265M/269M、早繁仲有269A

仲有42c

屋企附近有15嘅話可以搭去新蒲崗轉2A/796C

可以搭16M落觀塘再轉，有轉乘優惠

68M 大欖轉 69M (新都會落車)， 或者轉265/9M (葵芳邨落車行入去）

68M 大欖 -> 69M

真
屋企唔近黨鐵站，搭車落去/行都要廿分鐘，仲未計鐵個半個鐘+之後行十分鐘返去

樓下有巴士站，上車後10-15分鐘就落得車（如果唔塞），再行十分鐘就去到學校

巴絲們 記得留意下大欖/城隧/屯門公路/大老山嘅轉車站 好方便大家去唔同目的地

冬天行過
夏天/落大雨就不了

葵盛東去太古城

popcorn去 觀塘裕民坊

行去尚德有296A

37 太子 -> 102(P)

寶琳去旺角
寶琳去太古
沙田去柴灣

黃大仙仲有38，葵俊苑/新葵興花園落，同站有43a

沙田準確啲講係大老山隧道收費廣場嗰邊

75X出大隧要經黃大仙樂富九龍城先到土瓜灣

98C
694>82/85
(798>)682/682B(睇你沙田邊區)

98C
694
沙田第一城682

38黃大仙落過對面轉2f/3c

成堆682

38出九龍唔經葵芳

仲有條可有可無嘅2B嘅

天水圍站53，何福堂落，沿杯渡輕鐵站行8-10分鐘去V city

係喎唔記得咗
多謝師兄提醒

荃灣去黃竹坑

930X>70/97

930/X金鐘>37B/X,70,90,97

930/934落中環轉城仔37B/70/75/90

930(X) 中環 -> 70

大隧轉85X唔駛兜

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

33A/36A/37深水埗-->702

朝早可以286C青沙轉280X
其他時間85K禾輋轉280X

102>641/101
98D(>W2)>W1

唔嫌行得遠可以290系列畢架山花園行落去

81C/87D/281A 九龍塘會轉 7B

怕兜可以一落隧道就坐3B

11D/14/16 etc. 富豪東方轉 22 ，但 22 太疏

可以 80/89/89B 黃大仙轉 2F/3C，第二程減 $4.2

講得出葵芳應該唔係35X服務範圍

打錯，係21

岩岩諗到
86C 去映月台轉 270A，有 $4.2 轉乘優惠

或者 86 去新城市，行去沙田站轉 W3

鑽石山去將軍澳，20分鐘

香港仔返九龍灣 搭107返工要幾耐?
罷搭鐵完全唔識預時間

預個半鐘左右

E22A一程直達
290>38/40/42C/91M/214
坑口/寶琳可以91M

沙田市中心的話，280X 尖東站轉 8P

可以考慮下68X/69X/265B>279X

加油巴打
身邊大部份人都唔識預，不過大家都一齊做緊
對抗暴權，每人一小步，加埋就係一大步

290/A/X, 42C 黃大仙落
過對面轉 2F，第二程減 $4.2

屯門去中大

柴灣去圓方

而家有 290X, 唔經寶琳坑口會快過 290/290A

85系轉17有優惠會唔會平d
另外如果愛民走咪落去坐170 182

咩站落最近 a core

780/788皇后像>W1

118女拔->九龍佑寧堂轉26號小巴/11號九巴

780/788/789灣仔轉是但一架西隧車

118 > 女拔 > 行去佐敦道九龍佑寧堂 > 11 / 綠小 26/A
or 780 / 788 > 中環 > 914

太子去又一城

好 謝謝你

山區去山區

轉8/260X到a core門口, 免費轉乘

回程就可以西隧口 A12

203C

其實朝早搭969到港島仲快過鐵
不過去到港島先塞

通菜街旺角狗屋203C

263 沙田 -> 72/28K小巴

謝謝

大埔 入銅記sogo 想要九巴獨營路綫 暫時見到有75x 轉21 再轉108
有冇更好路綫？

九巴睇app 都唔駛點等
936A 一程過又有得睏，算好架喇

大埔去黃竹坑
除左271 轉171 仲有冇方法

74x 75x 大老山轉673？

$19 兜西環北角太古，不了
W1 中環轉 780 / 788仲有1蚊減... = $14.6

673驚等太耐
不過下面覆咗我 唔該晒

係喎

如果有月票：
307 大隧 -> 673（班次啱）
307 灣仔 -> 968（走咗673嘅話）

307 > 東隧 > 671
不過671疏又兜北角，仲要夾到老九班次好高難度

thx 巴打們
放學嗰陣2條路都試下先

灣仔邊頭？天樂里的話，堅拿道西有 171
或者 104 旺角轉 6/6C

將軍澳站呢，thanks

好 唔該巴打

E22A，冇得揀

都係307 配70 最快
271 同171 就太塞

將軍澳站

E22A, 佢會將軍澳南兜一個圈停正將軍澳站, 富康花園落行過去會快D

收到，thanks

謝

多謝巴打 一齊努力

要坐40

其實有月票既去到灣仔上堆6字頭九巴都得啦

代問油麻地去LU

930系西隧轉973

紅van 去銅鑼灣轉叮叮

98D加士居道轉104